id,text,tag
image1.jpg,sanmol,B-NAME
image1.jpg,forte,I-NAME
image1.jpg,paracetamol,B-ING
image1.jpg,tablet,B-TYPE
image1.jpg,penurun,B-DES
image1.jpg,panas,I-DES
image1.jpg,pereda,B-DES
image1.jpg,nyeri,I-DES
image1.jpg,isis,O
image1.jpg,4,O
image1.jpg,tablet,B-TYPE
image1.jpg,sanbe,B-ORG
image2.jpg,paratusin,B-NAME
image2.jpg,tablet,B-TYPE
image2.jpg,paracetamol,B-ING
image2.jpg,guaifenesin,B-ING
image2.jpg,noscapine,B-ING
image2.jpg,cos,O
image2.jpg,phenypropanolamine,B-ING
image2.jpg,hcl,I-ING
image2.jpg,chlorphenamine,B-ING
image2.jpg,maleate,I-ING
image2.jpg,strip,O
image2.jpg,10,O
image2.jpg,tablet,B-TYPE
image2.jpg,g,O
image2.jpg,komposisi,B-DES
image2.jpg,tap,O
image2.jpg,tablet,B-TYPE
image2.jpg,mengandung,B-DES
image2.jpg,500,O
image2.jpg,ng,O
image2.jpg,paracetanol,B-ING
image2.jpg,so,O
image2.jpg,ng,O
image2.jpg,guaifenesin,B-ING
image2.jpg,10,O
image2.jpg,ng,O
image2.jpg,darya-varia,B-ORG
image2.jpg,noscapine,B-ING
image2.jpg,ts,O
image2.jpg,ng,O
image2.jpg,fa,O
image2.jpg,phenylpropanolamine,B-ING
image2.jpg,ng,O
image2.jpg,maleate,I-ING
image2.jpg,chlorphenamine,B-ING
image3.jpg,ambroxol,B-NAME
image3.jpg,hcl,I-NAME
image3.jpg,30,O
image3.jpg,tablet,B-TYPE
image3.jpg,3omg,O
image3.jpg,e,O
image3.jpg,on,B-DES
image3.jpg,medical,I-DES
image3.jpg,prescription,I-DES
image3.jpg,only,I-DES
image4.jpg,sanmol,B-NAME
image4.jpg,paracetamol,B-ING
image4.jpg,tablet,B-TYPE
image4.jpg,penurun,B-DES
image4.jpg,panas,I-DES
image4.jpg,pereda,B-DES
image4.jpg,nyeri,I-DES
image4.jpg,isi,O
image4.jpg,4,O
image4.jpg,tablet,B-TYPE
image4.jpg,sanbe,B-ORG
image5.jpg,10,O
image5.jpg,10,O
image5.jpg,tablet,B-TYPE
image5.jpg,sinp,O
image5.jpg,ambroxol,B-NAME
image5.jpg,hci,I-NAME
image5.jpg,generik,O
image5.jpg,tablet,B-TYPE
image5.jpg,30,O
image5.jpg,mg,O
image5.jpg,harus,B-DES
image5.jpg,dengan,I-DES
image5.jpg,resep,I-DES
image5.jpg,dokter,I-DES
image5.jpg,kimia,B-ORG
image5.jpg,farma,I-ORG
image6.jpg,10,O
image6.jpg,10,O
image6.jpg,tablet,B-TYPE
image6.jpg,sind,O
image6.jpg,ambroxol,B-NAME
image6.jpg,hcl,I-NAME
image6.jpg,generik,O
image6.jpg,tablet,B-TYPE
image6.jpg,30,O
image6.jpg,mg,O
image6.jpg,harus,B-DES
image6.jpg,dengan,I-DES
image6.jpg,resep,I-DES
image6.jpg,dokter,I-DES
image6.jpg,kimia,B-ORG
image6.jpg,farma,I-ORG
image7.jpg,eeorn,O
image7.jpg,pla,O
image7.jpg,acid,O
image7.jpg,forte,I-NAME
image7.jpg,f,O
image7.jpg,ti,O
image7.jpg,di,O
image7.jpg,hydroxide,I-ING
image7.jpg,buninium,O
image7.jpg,ed,O
image7.jpg,ge,O
image7.jpg,magnesum,B-ING
image7.jpg,hydrox,O
image7.jpg,de,O
image7.jpg,kalbe,B-ORG
image7.jpg,simethicone,B-ING
image7.jpg,oont,O
image7.jpg,naloe,O
image7.jpg,sids,O
image7.jpg,deoe,O
image7.jpg,neus,O
image7.jpg,csiigzn,O
image7.jpg,dol,O
image7.jpg,plantacid,B-NAME
image7.jpg,forte,I-NAME
image7.jpg,aluminium,I-ING
image7.jpg,hydroxide,I-ING
image7.jpg,gel,I-ING
image7.jpg,dried,B-ING
image7.jpg,hydroxide,I-ING
image7.jpg,magnesium,B-ING
image7.jpg,kalbe,B-ORG
image7.jpg,simethicone,B-ING
image7.jpg,uyan,O
image7.jpg,pt,O
image7.jpg,kalbe,B-ORG
image7.jpg,farma,I-ORG
image7.jpg,ybl,O
image7.jpg,neelansa,O
image7.jpg,da,O
image7.jpg,lus,O
image7.jpg,lalag,O
image7.jpg,iiconcae,O
image7.jpg,rad,O
image7.jpg,forte,I-NAME
image7.jpg,plantacid,B-NAME
image7.jpg,hydroxide,I-ING
image7.jpg,dried,B-ING
image7.jpg,aluminium,I-ING
image7.jpg,gel,I-ING
image7.jpg,hy,O
image7.jpg,magnesium,B-ING
image7.jpg,kalbe,B-ORG
image7.jpg,methicone,O
image7.jpg,kunyah,O
image7.jpg,tablet,B-TYPE
image7.jpg,pt,O
image7.jpg,kal,O
image7.jpg,be,O
image7.jpg,tana,O
image7.jpg,ths,O
image7.jpg,na,O
image7.jpg,dolstczacinl,O
image7.jpg,baxes,O
image7.jpg,indonesia,O
image7.jpg,feg,O
image7.jpg,plantacid,B-NAME
image7.jpg,forte,I-NAME
image7.jpg,aluminium,I-ING
image7.jpg,hydroxide,I-ING
image7.jpg,gel,I-ING
image7.jpg,dried,B-ING
image7.jpg,hydroxide,I-ING
image7.jpg,magnesium,B-ING
image7.jpg,kalbe,B-ORG
image7.jpg,simethicone,B-ING
image7.jpg,blct,O
image7.jpg,kunyah,O
image7.jpg,prf,O
image7.jpg,be,O
image7.jpg,fafias,O
image7.jpg,tol,O
image7.jpg,emaut,O
image7.jpg,tackat,O
image7.jpg,steg,O
image7.jpg,dalos,O
image7.jpg,indcnues,O
image7.jpg,soo,O
image7.jpg,didz,O
image7.jpg,plantacid,B-NAME
image7.jpg,forte,I-NAME
image7.jpg,dried,B-ING
image7.jpg,aluminium,I-ING
image7.jpg,hydroxide,I-ING
image7.jpg,gel,I-ING
image7.jpg,magnesium,B-ING
image7.jpg,hydroxide,I-ING
image7.jpg,kalbe,B-ORG
image7.jpg,simethicone,B-ING
image7.jpg,tabial,O
image7.jpg,uryan,O
image7.jpg,tbk,O
image7.jpg,farma,I-ORG
image7.jpg,pt,O
image7.jpg,kalbe,B-ORG
image7.jpg,aeano,O
image7.jpg,dsccik,O
image7.jpg,bclasi,O
image7.jpg,oouusta,O
image8.jpg,etcone,O
image8.jpg,tablet,B-TYPE
image8.jpg,tunyan,O
image8.jpg,dblastiozatn,O
image8.jpg,no,O
image8.jpg,pt,O
image8.jpg,kalbe,B-ORG
image8.jpg,farma,I-ORG
image8.jpg,bekasi,O
image8.jpg,roh,O
image8.jpg,ndones,O
image8.jpg,l,O
image8.jpg,plantacid,B-NAME
image8.jpg,forte,I-NAME
image8.jpg,s,O
image8.jpg,dried,B-ING
image8.jpg,aluminium,I-ING
image8.jpg,hydroxide,I-ING
image8.jpg,gel,I-ING
image8.jpg,magnesium,B-ING
image8.jpg,hydroxide,I-ING
image8.jpg,simethicone,B-ING
image8.jpg,kalbe,B-ORG
image8.jpg,cabler,O
image8.jpg,eced,O
image8.jpg,prkalbe,O
image8.jpg,farma,I-ORG
image8.jpg,tok,O
image8.jpg,indonesia,O
image8.jpg,benas,O
image8.jpg,no,O
image8.jpg,del,O
image8.jpg,851162,O
image8.jpg,feg,O
image8.jpg,sasaet,O
image8.jpg,plantacid,B-NAME
image8.jpg,forte,I-NAME
image8.jpg,dried,B-ING
image8.jpg,aluminium,I-ING
image8.jpg,hydroxide,I-ING
image8.jpg,gel,I-ING
image8.jpg,magnesium,B-ING
image8.jpg,hydroxide,I-ING
image8.jpg,kalbe,B-ORG
image8.jpg,simethicone,B-ING
image8.jpg,tablet,B-TYPE
image8.jpg,uryan,O
image8.jpg,kalbe,B-ORG
image8.jpg,pt,O
image8.jpg,farma,I-ORG
image8.jpg,tbl,O
image8.jpg,8511621,O
image8.jpg,no,O
image8.jpg,sl,O
image8.jpg,483a1,O
image8.jpg,reg,O
image8.jpg,bekasi,O
image8.jpg,indonesla,O
image8.jpg,plantacid,B-NAME
image8.jpg,forte,I-NAME
image8.jpg,dried,B-ING
image8.jpg,aluminium,I-ING
image8.jpg,hydroxide,I-ING
image8.jpg,gel,I-ING
image8.jpg,magnesium,B-ING
image8.jpg,hydroxide,I-ING
image8.jpg,kalbe,B-ORG
image8.jpg,simethicone,B-ING
image8.jpg,laliet,O
image8.jpg,kuya,O
image8.jpg,kalbe,B-ORG
image8.jpg,farma,I-ORG
image8.jpg,tbk,O
image8.jpg,tt,O
image8.jpg,del8511621,O
image8.jpg,inde,O
image8.jpg,esia,O
image8.jpg,no,O
image8.jpg,aojat,O
image8.jpg,reg,O
image8.jpg,bekasi,O
image8.jpg,forte,I-NAME
image8.jpg,plantacid,B-NAME
image8.jpg,hydroxide,I-ING
image8.jpg,dried,B-ING
image8.jpg,aluminium,I-ING
image8.jpg,gel,I-ING
image8.jpg,hydroxide,I-ING
image8.jpg,magnesium,B-ING
image8.jpg,kalbe,B-ORG
image8.jpg,simethicone,B-ING
image8.jpg,kunyan,O
image8.jpg,ublet,O
image8.jpg,farma,I-ORG
image8.jpg,tbl,O
image8.jpg,kalbe,B-ORG
image8.jpg,pt,O
image8.jpg,indonesia,O
image8.jpg,bek,O
image8.jpg,asi,O
image8.jpg,46341,O
image8.jpg,8511621,O
image8.jpg,dbl,O
image8.jpg,no,O
image8.jpg,beg,O
image8.jpg,forte,I-NAME
image8.jpg,plantacid,B-NAME
image8.jpg,hydroxide,I-ING
image8.jpg,gel,I-ING
image8.jpg,aluminium,I-ING
image8.jpg,dried,B-ING
image8.jpg,hydroxide,I-ING
image8.jpg,magnesium,B-ING
image8.jpg,kalbe,B-ORG
image8.jpg,simethi,O
image8.jpg,sone,O
image9.jpg,ee,O
image9.jpg,taetaig,O
image9.jpg,oe,O
image9.jpg,bees,O
image9.jpg,en,O
image9.jpg,plantacid,B-NAME
image9.jpg,forte,I-NAME
image9.jpg,aluminium,I-ING
image9.jpg,dried,B-ING
image9.jpg,hydroxide,I-ING
image9.jpg,gel,I-ING
image9.jpg,magnesium,B-ING
image9.jpg,hydroxide,I-ING
image9.jpg,kalbe,B-ORG
image9.jpg,simethicone,B-ING
image9.jpg,wuyon,O
image9.jpg,laten,O
image9.jpg,pekabraate,O
image9.jpg,lea,O
image9.jpg,dnlnsses,O
image9.jpg,ro,O
image9.jpg,soun,O
image9.jpg,ta,O
image9.jpg,plantacid,B-NAME
image9.jpg,forte,I-NAME
image9.jpg,dried,B-ING
image9.jpg,aluminium,I-ING
image9.jpg,hydroxide,I-ING
image9.jpg,gel,I-ING
image9.jpg,magnesium,B-ING
image9.jpg,hydroxide,I-ING
image9.jpg,kalbe,B-ORG
image9.jpg,simethicone,B-ING
image9.jpg,d,O
image9.jpg,eus,O
image9.jpg,ps,O
image9.jpg,salee,O
image9.jpg,clans,O
image9.jpg,ooro,O
image9.jpg,ceeses,O
image9.jpg,plantacid,B-NAME
image9.jpg,forte,I-NAME
image9.jpg,diedtaumnium,O
image9.jpg,hydroxide,I-ING
image9.jpg,gl,O
image9.jpg,ckralbe,O
image9.jpg,magnesium,B-ING
image9.jpg,nydroude,O
image9.jpg,simethicone,B-ING
image9.jpg,tls,O
image9.jpg,plantacid,B-NAME
image9.jpg,forte,I-NAME
image9.jpg,aluminium,I-ING
image9.jpg,hyoroude,O
image9.jpg,dried,B-ING
image9.jpg,gel,I-ING
image9.jpg,hydroxide,I-ING
image9.jpg,magnesium,B-ING
image9.jpg,simethy,O
image9.jpg,cone,O
image9.jpg,kalbe,B-ORG
image9.jpg,to,O
image9.jpg,ton,O
image9.jpg,leicl,O
image9.jpg,py,O
image9.jpg,calee,O
image9.jpg,fanna,O
image9.jpg,tol,O
image9.jpg,gea,O
image9.jpg,sonas,O
image9.jpg,delesheaal,O
image9.jpg,o,O
image9.jpg,plantacid,B-NAME
image9.jpg,forte,I-NAME
image9.jpg,dried,B-ING
image9.jpg,hydroxide,I-ING
image9.jpg,aluminium,I-ING
image9.jpg,gel,I-ING
image9.jpg,magnesium,B-ING
image9.jpg,ydroxides,O
image9.jpg,,O
image9.jpg,kai,O
image9.jpg,lbe,O
image9.jpg,simethicone,B-ING
image9.jpg,psi,O
image9.jpg,relbefa,O
image9.jpg,s,O
image9.jpg,da,O
image9.jpg,reg,O
image9.jpg,oblestct,O
image9.jpg,ncoree,O
image10.jpg,ptkalbe,O
image10.jpg,farma,I-ORG
image10.jpg,toe,O
image10.jpg,bekasi,O
image10.jpg,indonesia,O
image10.jpg,no,O
image10.jpg,dbl,O
image10.jpg,b511621,O
image10.jpg,simerel,O
image10.jpg,reg,O
image10.jpg,cone,O
image10.jpg,463a1,O
image10.jpg,tablet,B-TYPE
image10.jpg,kunyah,O
image10.jpg,plantacid,B-NAME
image10.jpg,forte,I-NAME
image10.jpg,kalbe,B-ORG
image10.jpg,farma,I-ORG
image10.jpg,tbk,O
image10.jpg,indonesia,O
image10.jpg,dried,B-ING
image10.jpg,aluminium,I-ING
image10.jpg,hydroxide,I-ING
image10.jpg,bekss,O
image10.jpg,gel,I-ING
image10.jpg,magnesium,B-ING
image10.jpg,hydroxide,I-ING
image10.jpg,plan,O
image10.jpg,kalbe,B-ORG
image10.jpg,simethicone,B-ING
image10.jpg,dried,B-ING
image10.jpg,a,O
image10.jpg,tablet,B-TYPE
image10.jpg,caibe,O
image10.jpg,kanyat,O
image10.jpg,magnes,O
image10.jpg,stmethic,O
image10.jpg,pt,O
image10.jpg,kalbe,B-ORG
image10.jpg,farma,I-ORG
image10.jpg,tbk,O
image10.jpg,reg,O
image10.jpg,no,O
image10.jpg,dbl851621,O
image10.jpg,4631,O
image10.jpg,labletk,O
image10.jpg,bekasi,O
image10.jpg,indonesia,O
image10.jpg,plantacid,B-NAME
image10.jpg,forte,I-NAME
image10.jpg,reg,O
image10.jpg,no,O
image10.jpg,dbla5162167a1,O
image10.jpg,dried,B-ING
image10.jpg,plantacid,B-NAME
image10.jpg,aluminium,I-ING
image10.jpg,hydroxide,I-ING
image10.jpg,gel,I-ING
image10.jpg,fot,O
image10.jpg,magnesium,B-ING
image10.jpg,hydroxide,I-ING
image10.jpg,dried,B-ING
image10.jpg,aluminium,I-ING
image10.jpg,hydroxide,I-ING
image10.jpg,simethicone,B-ING
image10.jpg,be,O
image10.jpg,magnesium,B-ING
image10.jpg,kal,O
image10.jpg,hydroxide,I-ING
image10.jpg,simethicone,B-ING
image10.jpg,e,O
image10.jpg,tablet,B-TYPE
image10.jpg,kunyah,O
image10.jpg,bigatinnn,O
image10.jpg,fitaee,O
image10.jpg,sve,O
image10.jpg,tok,O
image10.jpg,pt,O
image10.jpg,berasi,O
image10.jpg,indonesia,O
image10.jpg,kalbe,B-ORG
image10.jpg,no,O
image10.jpg,dblette,O
image10.jpg,soaae,O
image10.jpg,farma,I-ORG
image10.jpg,tbk,O
image10.jpg,cerasl,O
image10.jpg,indonesla,O
image10.jpg,plantacid,B-NAME
image10.jpg,forte,I-NAME
image10.jpg,plan,O
image10.jpg,aluminium,I-ING
image10.jpg,dried,B-ING
image10.jpg,hydroxide,I-ING
image10.jpg,gel,I-ING
image10.jpg,dried,B-ING
image10.jpg,aut,O
image10.jpg,lm,O
image10.jpg,maguite,O
image10.jpg,hydroxide,I-ING
image10.jpg,magnesium,B-ING
image10.jpg,kalbe,B-ORG
image10.jpg,simethicone,B-ING
image10.jpg,tablet,B-TYPE
image10.jpg,vah,O
image10.jpg,5,O
image11.jpg,alae,O
image11.jpg,eess,O
image11.jpg,dulestses,O
image11.jpg,no,O
image11.jpg,reg,O
image11.jpg,forte,I-NAME
image11.jpg,plantacid,B-NAME
image11.jpg,gel,I-ING
image11.jpg,hydroxide,I-ING
image11.jpg,aluminium,I-ING
image11.jpg,hydroxide,I-ING
image11.jpg,kalise,O
image11.jpg,sium,O
image11.jpg,icone,O
image11.jpg,kunyah,O
image11.jpg,det,O
image11.jpg,dbl8116161at,O
image11.jpg,tbk,O
image11.jpg,farma,I-ORG
image11.jpg,be,O
image11.jpg,no,O
image11.jpg,cal,O
image11.jpg,reogs,O
image11.jpg,pe,O
image11.jpg,indonesla,O
image11.jpg,bokasi,O
image11.jpg,forte,I-NAME
image11.jpg,plantacid,B-NAME
image11.jpg,gel,I-ING
image11.jpg,hydroxide,I-ING
image11.jpg,aluminium,I-ING
image11.jpg,dried,B-ING
image11.jpg,hydroxide,I-ING
image11.jpg,magnesium,B-ING
image11.jpg,kalbe,B-ORG
image11.jpg,simethicone,B-ING
image11.jpg,kumyah,O
image11.jpg,tablet,B-TYPE
image11.jpg,ibks,O
image11.jpg,farles,O
image11.jpg,kalbe,B-ORG
image11.jpg,pt,O
image11.jpg,indonesia,O
image11.jpg,bekasi,O
image11.jpg,dblbs162163a1,O
image11.jpg,no,O
image11.jpg,reg,O
image11.jpg,forten,I-NAME
image11.jpg,plantacid,B-NAME
image11.jpg,gel,I-ING
image11.jpg,hydroxide,I-ING
image11.jpg,aluminium,I-ING
image11.jpg,dried,B-ING
image11.jpg,hydroxide,I-ING
image11.jpg,kalbe,B-ORG
image11.jpg,magnesium,B-ING
image11.jpg,simethicone,B-ING
image11.jpg,kunyah,O
image11.jpg,tablet,B-TYPE
image11.jpg,sasa,O
image11.jpg,rea,O
image11.jpg,tbk,O
image11.jpg,nee,O
image11.jpg,pira,O
image11.jpg,farma,I-ORG
image11.jpg,be,O
image11.jpg,nonecle,O
image11.jpg,forte,I-NAME
image11.jpg,bokas,O
image11.jpg,plantacid,B-NAME
image12.jpg,aunyan,O
image12.jpg,taoot,O
image12.jpg,faria,O
image12.jpg,tol,O
image12.jpg,ralne,O
image12.jpg,py,O
image12.jpg,oswigan,O
image12.jpg,ansan,O
image12.jpg,det,O
image12.jpg,no,O
image12.jpg,reg,O
image12.jpg,oneoncele,O
image12.jpg,boun,O
image12.jpg,forte,I-NAME
image12.jpg,plantacid,B-NAME
image12.jpg,hydroxide,I-ING
image12.jpg,gel,I-ING
image12.jpg,aluminium,I-ING
image12.jpg,dried,B-ING
image12.jpg,hydroxide,I-ING
image12.jpg,magnesium,B-ING
image12.jpg,kalbe,B-ORG
image12.jpg,simethicone,B-ING
image12.jpg,tablet,B-TYPE
image12.jpg,cunyah,O
image12.jpg,tal,O
image12.jpg,farma,I-ORG
image12.jpg,salae,O
image12.jpg,et,O
image12.jpg,bolasi,O
image12.jpg,indonosla,O
image12.jpg,dblssiszees,O
image12.jpg,fo,O
image12.jpg,feg,O
image12.jpg,forte,I-NAME
image12.jpg,plantacid,B-NAME
image12.jpg,gel,I-ING
image12.jpg,hydroxide,I-ING
image12.jpg,aluminium,I-ING
image12.jpg,dried,B-ING
image12.jpg,hydroxide,I-ING
image12.jpg,magnesium,B-ING
image12.jpg,kalbe,B-ORG
image12.jpg,simethicone,B-ING
image12.jpg,aunyan,O
image12.jpg,fasees,O
image12.jpg,tos,O
image12.jpg,fcaee,O
image12.jpg,nisa,O
image12.jpg,delntoa,O
image12.jpg,sus,O
image12.jpg,no,O
image12.jpg,saaet,O
image12.jpg,sases,O
image12.jpg,forte,I-NAME
image12.jpg,plantacid,B-NAME
image12.jpg,gel,I-ING
image12.jpg,hydroxide,I-ING
image12.jpg,aluminium,I-ING
image12.jpg,dried,B-ING
image12.jpg,hydroxide,I-ING
image12.jpg,magnesium,B-ING
image12.jpg,kalbe,B-ORG
image12.jpg,simethicone,B-ING
image12.jpg,tablet,B-TYPE
image12.jpg,ttn,O
image13.jpg,kalbe,B-ORG
image13.jpg,simethicone,B-ING
image13.jpg,kalbe,B-ORG
image13.jpg,farma,I-ORG
image13.jpg,td,O
image13.jpg,osi,O
image13.jpg,ozco,O
image13.jpg,dol,O
image13.jpg,indoncslo,O
image13.jpg,cdo,O
image13.jpg,rco,O
image13.jpg,ns,O
image13.jpg,d,O
image13.jpg,forte,I-NAME
image13.jpg,plantacid,B-NAME
image13.jpg,hydroxide,I-ING
image13.jpg,gel,I-ING
image13.jpg,dried,B-ING
image13.jpg,magnesium,B-ING
image13.jpg,dried,B-ING
image13.jpg,hydi,O
image13.jpg,kalbe,B-ORG
image13.jpg,simethicone,B-ING
image13.jpg,lotlal,O
image13.jpg,uyon,O
image13.jpg,kalbe,B-ORG
image13.jpg,farma,I-ORG
image13.jpg,pr,O
image13.jpg,toe,O
image13.jpg,behos,O
image13.jpg,indorcole,O
image13.jpg,delssigz,O
image13.jpg,daiat,O
image13.jpg,so,O
image13.jpg,plantacid,B-NAME
image13.jpg,forte,I-NAME
image13.jpg,gel,I-ING
image13.jpg,dried,B-ING
image13.jpg,aluminium,I-ING
image13.jpg,hydroxide,I-ING
image13.jpg,hydroxide,I-ING
image13.jpg,sium,O
image13.jpg,magn,O
image13.jpg,kalbe,B-ORG
image13.jpg,simethicone,B-ING
image13.jpg,s,O
image13.jpg,s,O
image13.jpg,faan,O
image13.jpg,s,O
image13.jpg,joa,O
image13.jpg,lee,O
image13.jpg,cy,O
image13.jpg,dalasniszasl,O
image13.jpg,no,O
image13.jpg,aga,O
image13.jpg,indonesia,O
image13.jpg,saass,O
image13.jpg,forte,I-NAME
image13.jpg,plantacid,B-NAME
image13.jpg,gel,I-ING
image13.jpg,hydroxide,I-ING
image13.jpg,aluminium,I-ING
image13.jpg,dried,B-ING
image13.jpg,hydroxide,I-ING
image13.jpg,magnesium,B-ING
image13.jpg,kalbe,B-ORG
image13.jpg,simethicone,B-ING
image13.jpg,faruatet,O
image13.jpg,kalbe,B-ORG
image13.jpg,pu,O
image13.jpg,indonctin,O
image13.jpg,bcasi,O
image13.jpg,dblesiczicia,O
image13.jpg,no,O
image13.jpg,asg,O
image13.jpg,forte,I-NAME
image13.jpg,plantacid,B-NAME
image13.jpg,waluminiumhydeeone,O
image14.jpg,planitacoroite,O
image14.jpg,dried,B-ING
image14.jpg,hydroxide,I-ING
image14.jpg,aluminium,I-ING
image14.jpg,gel,I-ING
image14.jpg,mad,O
image14.jpg,hydroxide,I-ING
image14.jpg,esium,O
image14.jpg,kalbe,B-ORG
image14.jpg,sim,O
image14.jpg,hicone,O
image14.jpg,tablet,B-TYPE
image14.jpg,kaiyan,O
image14.jpg,pikalbe,O
image14.jpg,farma,I-ORG
image14.jpg,roe,O
image14.jpg,na,O
image14.jpg,dblost,O
image14.jpg,1021,O
image14.jpg,gust,O
image14.jpg,lokosl,O
image14.jpg,indanecla,O
image14.jpg,forte,I-NAME
image14.jpg,plantacid,B-NAME
image14.jpg,dried,B-ING
image14.jpg,aluminium,I-ING
image14.jpg,hydroxide,I-ING
image14.jpg,gel,I-ING
image14.jpg,magnesium,B-ING
image14.jpg,hydroxide,I-ING
image14.jpg,simethicone,B-ING
image14.jpg,ka,O
image14.jpg,saliet,O
image14.jpg,kunyah,O
image14.jpg,pt,O
image14.jpg,kalbe,B-ORG
image14.jpg,farma,I-ORG
image14.jpg,tbl,O
image14.jpg,bolkoe,O
image14.jpg,indonesia,O
image14.jpg,reg,O
image14.jpg,no,O
image14.jpg,d618511621,O
image14.jpg,plantacid,B-NAME
image14.jpg,forte,I-NAME
image14.jpg,dried,B-ORG
image14.jpg,magnesium,B-ING
image14.jpg,hydroxide,I-ING
image14.jpg,de,O
image14.jpg,kalbe,B-ORG
image14.jpg,hydroxide,I-ING
image14.jpg,sime,O
image14.jpg,nicona,O
image14.jpg,kunyah,O
image14.jpg,rco,O
image14.jpg,ptkalbe,O
image14.jpg,nos,O
image14.jpg,dblestie2n,O
image14.jpg,fa,O
image14.jpg,baltasly,O
image14.jpg,indo,O
image14.jpg,plantacid,B-NAME
image14.jpg,forte,I-NAME
image14.jpg,dried,B-ING
image14.jpg,aluminium,I-ING
image15.jpg,vornde,O
image15.jpg,alte,O
image15.jpg,bycroxd,O
image15.jpg,mage,O
image15.jpg,povsil,O
image15.jpg,dimethyl,B-ING
image15.jpg,dlane,O
image15.jpg,lk,O
image15.jpg,koles,O
image15.jpg,saeumr,O
image15.jpg,eu,O
image15.jpg,1osa,O
image15.jpg,bs,O
image15.jpg,l671,O
image15.jpg,dal,O
image15.jpg,ctg,O
image15.jpg,ro,O
image15.jpg,plantacid,B-NAME
image15.jpg,forte,I-NAME
image15.jpg,kalbe,B-ORG
image15.jpg,aluminium,I-ING
image15.jpg,hydroxide,I-ING
image15.jpg,magnesium,B-ING
image15.jpg,hydroxide,I-ING
image15.jpg,dimethyl,B-ING
image15.jpg,polysiloxane,I-ING
image15.jpg,d,O
image15.jpg,abtemunvan,O
image15.jpg,neeatsal,O
image15.jpg,to,O
image15.jpg,kalbe,B-ORG
image15.jpg,farma,I-ORG
image15.jpg,tog,O
image15.jpg,pt,O
image15.jpg,plantacid,B-NAME
image15.jpg,forte,I-NAME
image15.jpg,kalbe,B-ORG
image15.jpg,aluminium,I-ING
image15.jpg,hydroxide,I-ING
image15.jpg,magnesium,B-ING
image15.jpg,hydroxide,I-ING
image15.jpg,dimethyl,B-ING
image15.jpg,polysiloxane,I-ING
image15.jpg,tablet,B-TYPE
image15.jpg,kunyah,O
image16.jpg,plantacid,B-NAME
image16.jpg,forte,I-NAME
image16.jpg,dn,O
image16.jpg,hydh,O
image16.jpg,ka,O
image16.jpg,slum,O
image16.jpg,me,O
image16.jpg,icone,O
image16.jpg,sn,O
image16.jpg,cnrwal,O
image16.jpg,d,O
image16.jpg,dulosiczt,O
image16.jpg,farva,O
image16.jpg,ton,O
image16.jpg,so,O
image16.jpg,plantacid,B-NAME
image16.jpg,forte,I-NAME
image16.jpg,inc,O
image16.jpg,e,O
image16.jpg,sosa,O
image16.jpg,1021,O
image16.jpg,dblosi,O
image16.jpg,jo,O
image16.jpg,plantacid,B-NAME
image16.jpg,forte,I-NAME
image16.jpg,gel,I-ING
image16.jpg,nuoxie,O
image16.jpg,cunnrer,O
image16.jpg,dict,O
image16.jpg,roxide,O
image16.jpg,n,O
image16.jpg,magnesium,B-ING
image16.jpg,ce,O
image16.jpg,simethicone,B-ING
image16.jpg,arua,O
image16.jpg,tos,O
image16.jpg,dolast,O
image16.jpg,plantacid,B-NAME
image16.jpg,forte,I-NAME
image16.jpg,dried,B-ING
image16.jpg,aluminium,I-ING
image16.jpg,hydroxide,I-ING
image16.jpg,gel,I-ING
image16.jpg,rygrouide,O
image16.jpg,estm,O
image16.jpg,magu,O
image16.jpg,simethicone,B-ING
image16.jpg,kalbe,B-ORG
image16.jpg,farma,I-ORG
image16.jpg,ralue,O
image16.jpg,pu,O
image16.jpg,ladoncelt,O
image16.jpg,daln,O
image16.jpg,baloiez,O
image16.jpg,la,O
image16.jpg,s,O
image16.jpg,plantacid,B-NAME
image16.jpg,forte,I-NAME
image16.jpg,s,O
image16.jpg,dried,B-ING
image16.jpg,aluminium,I-ING
image16.jpg,hydroxide,I-ING
image16.jpg,gel,I-ING
image16.jpg,hydroxide,I-ING
image16.jpg,kalbe,B-ORG
image16.jpg,hagnetam,O
image16.jpg,simethicone,B-ING
image17.jpg,procold,B-NAME
image17.jpg,flu,I-NAME
image17.jpg,paracetamol,B-ING
image17.jpg,hcl,I-ING
image17.jpg,phenylephrine,B-ING
image17.jpg,chlorpheniramine,B-ING
image17.jpg,maleat,I-ING
image17.jpg,pe,O
image17.jpg,sakit,B-DES
image17.jpg,kepala,I-DES
image17.jpg,tersumbat,I-DES
image17.jpg,bersin,B-DES
image17.jpg,bersin,I-DES
image17.jpg,sonh,O
image18.jpg,procold,B-NAME
image18.jpg,flu,I-NAME
image18.jpg,paracetamol,B-ING
image18.jpg,ha,O
image18.jpg,phenylephrine,B-ING
image18.jpg,chlorpheniramine,B-ING
image18.jpg,maleat,I-ING
image18.jpg,demam,B-DES
image18.jpg,sakit,B-DES
image18.jpg,kepala,I-DES
image18.jpg,hidung,B-DES
image18.jpg,tersumbat,I-DES
image18.jpg,bersin,B-DES
image18.jpg,bersin,I-DES
image18.jpg,24,O
image19.jpg,paratusin,B-NAME
image19.jpg,tablet,B-TYPE
image19.jpg,paracetamol,B-ING
image19.jpg,guaifenesin,B-ING
image19.jpg,noscapine,B-ING
image19.jpg,phenylpropanolamine,B-ING
image19.jpg,hcl,I-ING
image19.jpg,chlorphenamine,B-ING
image19.jpg,maleate,I-ING
image19.jpg,tablet,B-TYPE
image19.jpg,10,O
image19.jpg,strip,O
image19.jpg,d,O
image19.jpg,s,O
image19.jpg,komposisi,B-DES
image19.jpg,mengandung,I-DES
image19.jpg,tablet,B-TYPE
image19.jpg,toe,O
image19.jpg,so0,O
image19.jpg,mg,O
image19.jpg,paracetamol,B-ING
image19.jpg,so,O
image19.jpg,mo,O
image19.jpg,guaifenesin,B-ING
image19.jpg,to,O
image19.jpg,ng,O
image19.jpg,daryavaria,B-ORG
image19.jpg,noscapine,B-ING
image19.jpg,ls,O
image19.jpg,ng,O
image19.jpg,na,O
image19.jpg,phenylpropanolamine,B-ING
image19.jpg,acelatas,O
image19.jpg,2,O
image19.jpg,ng,O
image19.jpg,chlorphenamine,B-ING
image19.jpg,maleate,I-ING
image20.jpg,formula,B-DES
image20.jpg,kepala,I-DES
image20.jpg,panadol,B-NAME
image20.jpg,extra,I-NAME
image20.jpg,paracetamol,B-ING
image20.jpg,caffeine,B-ING
image20.jpg,kaplet,B-TYPE
image20.jpg,panadol,B-NAME
image20.jpg,extra,I-NAME
image20.jpg,formula,B-DES
image20.jpg,extra,I-DES
image20.jpg,untuk,I-DES
image20.jpg,sakit,I-DES
image20.jpg,kepala,I-DES
image20.jpg,e,O
image20.jpg,eeos,O
image20.jpg,8,O
image20.jpg,1266sm0z00,O
image20.jpg,levo,O
image21.jpg,10,O
image21.jpg,kaplet,B-TYPE
image21.jpg,blister,O
image21.jpg,panadol,B-NAME
image21.jpg,extra,I-NAME
image21.jpg,paracetamol,B-ING
image21.jpg,caffeine,B-ING
image21.jpg,formula,B-DES
image21.jpg,extra,I-DES
image21.jpg,untuk,I-DES
image21.jpg,sakit,I-DES
image21.jpg,kepala,I-DES
image21.jpg,ister,O
image21.jpg,soinl,O
image21.jpg,f,O
image21.jpg,s,O
image21.jpg,x,O
image22.jpg,mol,O
image22.jpg,sanmol,B-NAME
image22.jpg,ctamol,O
image22.jpg,parerole,O
image22.jpg,mol,O
image22.jpg,sa,O
image22.jpg,s,O
image22.jpg,pe,O
image22.jpg,ara,O
image22.jpg,c,O
image22.jpg,sanmol,B-NAME
image22.jpg,paracetamol,B-ING
image22.jpg,tablet,B-TYPE
image22.jpg,liod,O
image22.jpg,tablet,B-TYPE
image22.jpg,mengandung,B-DES
image22.jpg,parasetamol,B-ING
image22.jpg,soo,O
image22.jpg,mg,O
image22.jpg,indikasi,B-DES
image22.jpg,sanmol,B-NAME
image22.jpg,diindikasikan,B-DES
image22.jpg,untuk,I-DES
image22.jpg,meringankan,I-DES
image22.jpg,rasa,I-DES
image22.jpg,sakit,I-DES
image22.jpg,pada,B-DES
image22.jpg,leodon,O
image22.jpg,sakit,I-DES
image22.jpg,kepala,I-DES
image22.jpg,sakit,I-DES
image22.jpg,dan,I-DES
image22.jpg,menurunkan,I-DES
image22.jpg,demam,I-DES
image22.jpg,og,O
image22.jpg,et,O
image22.jpg,dosis,B-DES
image22.jpg,decolo,O
image22.jpg,tablet,B-TYPE
image22.jpg,3,B-DES
image22.jpg,kali,I-DES
image22.jpg,sehari,I-DES
image22.jpg,lnot,O
image22.jpg,ce,O
image22.jpg,g,O
image22.jpg,12,B-DES
image22.jpg,tahun,I-DES
image22.jpg,1,B-DES
image22.jpg,tablet,B-TYPE
image22.jpg,3,I-DES
image22.jpg,kali,I-DES
image22.jpg,sehari,I-DES
image22.jpg,atau,B-DES
image22.jpg,dolten,O
image22.jpg,peuniu,O
image22.jpg,soawo,O
image22.jpg,lo,O
image22.jpg,keg,O
image22.jpg,demmssiol,O
image22.jpg,sanmol,B-NAME
image22.jpg,latch,O
image22.jpg,lo,O
image22.jpg,wkess,O
image22.jpg,raud,O
image22.jpg,oct,O
image22.jpg,st,O
image22.jpg,o,O
image22.jpg,ct,O
image22.jpg,0,O
image22.jpg,s55,O
image22.jpg,s,O
image23.jpg,sanmol,B-NAME
image23.jpg,paracetamol,B-ING
image23.jpg,tablet,B-TYPE
image23.jpg,tiap,B-DES
image23.jpg,toblet,B-TYPE
image23.jpg,mengandung,I-DES
image23.jpg,parasetamol,B-ING
image23.jpg,500,I-DES
image23.jpg,mg,I-DES
image23.jpg,indikasi,B-DES
image23.jpg,soltit,O
image23.jpg,sanmol,B-NAME
image23.jpg,dindikasikan,B-DES
image23.jpg,untuk,I-DES
image23.jpg,meringankan,I-DES
image23.jpg,rasa,I-DES
image23.jpg,sakit,I-DES
image23.jpg,pada,B-DES
image23.jpg,keadaan,I-DES
image23.jpg,sakit,I-DES
image23.jpg,kepala,I-DES
image23.jpg,sakit,I-DES
image23.jpg,gigi,I-DES
image23.jpg,dan,I-DES
image23.jpg,menurunkan,I-DES
image23.jpg,demam,I-DES
image23.jpg,dosis,B-DES
image23.jpg,dewasa,B-DES
image23.jpg,tablet,B-TYPE
image23.jpg,kali,B-DES
image23.jpg,sehari,I-DES
image23.jpg,s,O
image23.jpg,anak,B-DES
image23.jpg,12,I-DES
image23.jpg,tahun,I-DES
image23.jpg,tablet,B-TYPE
image23.jpg,kali,I-DES
image23.jpg,sehari,I-DES
image23.jpg,atau,B-DES
image23.jpg,sesuai,I-DES
image23.jpg,petunjuk,I-DES
image23.jpg,dokter,I-DES
image23.jpg,s,O
image23.jpg,o,O
image23.jpg,10a2,O
image23.jpg,622356,O
image23.jpg,dbu,O
image23.jpg,no,O
image23.jpg,reg,O
image23.jpg,no,O
image23.jpg,batch,O
image23.jpg,a,O
image23.jpg,js,O
image23.jpg,224,O
image23.jpg,produksi,O
image23.jpg,tgl,O
image23.jpg,sep,O
image23.jpg,z,O
image23.jpg,o,O
image23.jpg,o,O
image23.jpg,doluworo,O
image23.jpg,sep,O
image23.jpg,22,O
image23.jpg,net,O
image23.jpg,595,O
image23.jpg,fe,O
image23.jpg,de,O
image24.jpg,procold,B-NAME
image24.jpg,flu,I-NAME
image24.jpg,paracetamol,B-ING
image24.jpg,phenylephrine,B-ING
image24.jpg,hcl,I-ING
image24.jpg,chlorpheniramine,B-ING
image24.jpg,maleat,I-ING
image24.jpg,h,O
image24.jpg,demam,B-DES
image24.jpg,sakit,B-DES
image24.jpg,kepala,I-DES
image24.jpg,hidung,B-DES
image24.jpg,tersumbat,I-DES
image24.jpg,bersin,B-DES
image24.jpg,bersin,I-DES
image24.jpg,gk,O
image25.jpg,sanmol,B-NAME
image25.jpg,paracetamol,B-ING
image25.jpg,tablet,B-TYPE
image25.jpg,penurun,B-DES
image25.jpg,panas,I-DES
image25.jpg,pereda,B-DES
image25.jpg,nyeri,I-DES
image25.jpg,isi,B-DES
image25.jpg,4,I-DES
image25.jpg,tablet,B-TYPE
image25.jpg,sanbe,B-ORG
image26.jpg,paratusin,B-NAME
image26.jpg,tablet,B-TYPE
image26.jpg,paracetamol,B-ING
image26.jpg,guaifenesin,B-ING
image26.jpg,noscapine,B-ING
image26.jpg,phenylpropanolamine,B-ING
image26.jpg,hcl,I-ING
image26.jpg,chlorphenamine,B-ING
image26.jpg,maleate,I-ING
image26.jpg,suie,O
image26.jpg,g,O
image26.jpg,10,O
image26.jpg,tablet,B-TYPE
image26.jpg,lonpetin,O
image26.jpg,dene,O
image27.jpg,e,O
image27.jpg,3,O
image27.jpg,s,O
image27.jpg,panadol,B-NAME
image27.jpg,extra,I-NAME
image27.jpg,formula,B-DES
image27.jpg,extra,I-DES
image27.jpg,untuk,I-DES
image27.jpg,sakit,I-DES
image27.jpg,kepala,I-DES
image27.jpg,s,O
image27.jpg,s,O
image27.jpg,paracetamol,B-ING
image27.jpg,caffeine,B-ING
image27.jpg,e,O
image27.jpg,kaplet,B-TYPE
image28.jpg,nmol,O
image28.jpg,sanmol,B-NAME
image28.jpg,paracetamol,B-ING
image28.jpg,paracetamol,B-ING
image28.jpg,panls,O
image28.jpg,eun,O
image28.jpg,anligesc,O
image28.jpg,cyee,O
image28.jpg,di,O
image28.jpg,anereinc,O
image28.jpg,sa,O
image28.jpg,dl,O
image28.jpg,sa,O
image28.jpg,paracetamol,B-ING
image28.jpg,das,O
image28.jpg,para,O
image28.jpg,ucoe,O
image28.jpg,olo,O
image28.jpg,pereda,B-DES
image28.jpg,der,O
image28.jpg,sanmol,B-NAME
image28.jpg,untuk,B-DES
image28.jpg,bor,O
image28.jpg,paracetamol,B-ING
image28.jpg,tablet,B-TYPE
image28.jpg,penurun,B-DES
image28.jpg,panas,I-DES
image28.jpg,sanbe,B-ORG
image28.jpg,pereda,B-DES
image28.jpg,nyeri,I-DES
image28.jpg,san,O
image28.jpg,sarm,O
image28.jpg,sanmc,O
image28.jpg,patacele,O
image28.jpg,isi,B-DES
image28.jpg,4,I-DES
image28.jpg,tablet,I-DES
image28.jpg,sanbe,B-ORG
image29.jpg,usoo,O
image29.jpg,ng,O
image29.jpg,paracetano,O
image29.jpg,ng,O
image29.jpg,mg,O
image29.jpg,aminaicies,O
image29.jpg,mg,O
image29.jpg,pheram,O
image29.jpg,mg,O
image29.jpg,maleate,I-ING
image29.jpg,di,O
image29.jpg,igoasysoioan,O
image29.jpg,no,O
image29.jpg,fca,O
image29.jpg,de,O
image29.jpg,wobcolots,O
image29.jpg,tal,O
image29.jpg,darya,B-ORG
image29.jpg,varia,I-ORG
image29.jpg,py,O
image29.jpg,dana,O
image29.jpg,veo,O
image29.jpg,ya,O
image29.jpg,res,O
image29.jpg,oture,O
image29.jpg,paratusin,B-NAME
image29.jpg,paracetamol,B-ING
image29.jpg,500,I-ING
image29.jpg,mg,I-ING
image29.jpg,guaifenesin,B-ING
image29.jpg,50,I-ING
image29.jpg,mg,I-ING
image29.jpg,noscapine,B-ING
image29.jpg,10,I-ING
image29.jpg,mg,I-ING
image29.jpg,phenylpropanolamine,B-ING
image29.jpg,hcl,I-ING
image29.jpg,15,I-ING
image29.jpg,mg,I-ING
image29.jpg,chlorphenamine,B-ING
image29.jpg,maleate,I-ING
image29.jpg,2,I-ING
image29.jpg,mg,I-ING
image29.jpg,tablet,B-TYPE
image29.jpg,on,O
image29.jpg,guaifenesin,B-ING
image29.jpg,no,O
image29.jpg,fg,O
image29.jpg,dor,O
image29.jpg,dar,O
image29.jpg,tal,O
image29.jpg,darya,B-ORG
image29.jpg,varia,I-ORG
image29.jpg,on,O
image29.jpg,cerss,O
image29.jpg,paratusin,B-NAME
image29.jpg,paracetamol,B-ING
image29.jpg,500,I-ING
image29.jpg,mg,I-ING
image29.jpg,guaifenesin,B-ING
image29.jpg,50,I-ING
image29.jpg,mg,I-ING
image29.jpg,noscapine,B-ING
image29.jpg,10,I-ING
image29.jpg,mg,I-ING
image29.jpg,phenylpropanolamine,B-ING
image29.jpg,hcl,I-ING
image29.jpg,15,I-ING
image29.jpg,mg,I-ING
image29.jpg,chlorphenamine,B-ING
image29.jpg,maleate,I-ING
image29.jpg,2,I-ING
image29.jpg,mg,I-ING
image29.jpg,chlorphenamine,B-ING
image29.jpg,maleate,I-ING
image29.jpg,reg,O
image29.jpg,no,O
image29.jpg,dul,O
image29.jpg,guaifenesin,B-ING
image29.jpg,doer,O
image29.jpg,sne,O
image29.jpg,darpe,O
image29.jpg,vutd,O
image29.jpg,lecoos,O
image29.jpg,ea,O
image29.jpg,darya,B-ORG
image29.jpg,varia,I-ORG
image29.jpg,ya,O
image29.jpg,cicuicat,O
image29.jpg,oa,O
image29.jpg,rconerd,O
image29.jpg,pooherel,O
image29.jpg,paratusin,B-NAME
image29.jpg,paracetamol,B-ING
image29.jpg,500,I-ING
image29.jpg,mg,I-ING
image29.jpg,guaifenesin,B-ING
image29.jpg,50,I-ING
image29.jpg,mg,I-ING
image29.jpg,noscapine,B-ING
image29.jpg,10,I-ING
image29.jpg,mg,I-ING
image29.jpg,pine,O
image29.jpg,phenylpropanolamine,B-ING
image29.jpg,hcl,I-ING
image29.jpg,15,I-ING
image29.jpg,mg,I-ING
image29.jpg,chlorphenamine,B-ING
image29.jpg,maleate,I-ING
image29.jpg,2,I-ING
image29.jpg,mg,I-ING
image29.jpg,tablet,B-TYPE
image29.jpg,reg,O
image29.jpg,no,O
image29.jpg,di,O
image29.jpg,igoaszso1oal,O
image30.jpg,procold,B-NAME
image30.jpg,flu,I-NAME
image30.jpg,hati,B-DES
image30.jpg,hati,I-DES
image30.jpg,penggunaan,I-DES
image30.jpg,bersamaan,I-DES
image30.jpg,dengan,B-DES
image30.jpg,obat,I-DES
image30.jpg,obatan,I-DES
image30.jpg,yang,I-DES
image30.jpg,menekan,I-DES
image30.jpg,susunan,B-DES
image30.jpg,saraf,I-DES
image30.jpg,pusat,I-DES
image30.jpg,penggunaan,B-DES
image30.jpg,pada,I-DES
image30.jpg,penderita,I-DES
image30.jpg,yang,I-DES
image30.jpg,mengkonsumsi,I-DES
image30.jpg,alkohol,I-DES
image30.jpg,dapat,I-DES
image30.jpg,mengakibatkan,B-DES
image30.jpg,risiko,I-DES
image30.jpg,kerusakan,I-DES
image30.jpg,fungsi,I-DES
image30.jpg,hati,I-DES
image30.jpg,komposisi,B-DES
image30.jpg,tiap,B-DES
image30.jpg,kaplet,B-TYPE
image30.jpg,mengandung,I-DES
image30.jpg,paracetamol,B-ING
image30.jpg,500,I-ING
image30.jpg,mg,I-ING
image30.jpg,phenylephrine,B-ING
image30.jpg,hcl,I-ING
image30.jpg,10,I-ING
image30.jpg,mg,I-ING
image30.jpg,chlopheniramine,B-ING
image30.jpg,maleat,I-ING
image30.jpg,2,I-ING
image30.jpg,mg,I-ING
image30.jpg,efek,B-DES
image30.jpg,samping,I-DES
image30.jpg,mengantuk,B-DES
image30.jpg,gangguan,B-DES
image30.jpg,pencernaan,I-DES
image30.jpg,gangguan,B-DES
image30.jpg,psikomotor,I-DES
image30.jpg,takikardi,B-DES
image30.jpg,aritmia,B-DES
image30.jpg,mulut,B-DES
image30.jpg,kering,I-DES
image30.jpg,retensi,B-DES
image30.jpg,urin,I-DES
image30.jpg,penggunaan,B-DES
image30.jpg,dosis,I-DES
image30.jpg,besar,I-DES
image30.jpg,dan,I-DES
image30.jpg,jangka,I-DES
image30.jpg,panjang,B-DES
image30.jpg,menyebabkan,I-DES
image30.jpg,kerusakan,I-DES
image30.jpg,insomnia,B-DES
image30.jpg,gelisah,B-DES
image30.jpg,eksitasi,B-DES
image30.jpg,tremor,B-DES
image30.jpg,dan,B-DES
image30.jpg,aritma,I-DES
image30.jpg,ventrikel,I-DES
image30.jpg,farmakologi,B-DES
image30.jpg,bekerja,B-DES
image30.jpg,sebagai,I-DES
image30.jpg,analgetik,I-DES
image30.jpg,antipiretik,I-DES
image30.jpg,antihisamin,B-DES
image30.jpg,dan,I-DES
image30.jpg,dekongestan,I-DES
image30.jpg,hidung,I-DES
image30.jpg,indikasi,B-DES
image30.jpg,untuk,B-DES
image30.jpg,meringankan,I-DES
image30.jpg,gejala,I-DES
image30.jpg,gejala,I-DES
image30.jpg,flu,I-DES
image30.jpg,s,O
image30.jpg,seperti,B-DES
image30.jpg,bersin,I-DES
image30.jpg,bersin,I-DES
image30.jpg,hidung,I-DES
image30.jpg,tesumbat,B-DES
image30.jpg,demam,I-DES
image30.jpg,dan,I-DES
image30.jpg,sakit,I-DES
image30.jpg,kepala,I-DES
image30.jpg,interaksi,B-DES
image30.jpg,obat,I-DES
image30.jpg,penggunaan,B-DES
image30.jpg,bersama,I-DES
image30.jpg,anti,I-DES
image30.jpg,depresan,I-DES
image30.jpg,tipe,B-DES
image30.jpg,penghambat,I-DES
image30.jpg,mao,I-DES
image30.jpg,dapat,I-DES
image30.jpg,mengakibatkan,B-DES
image30.jpg,krisis,I-DES
image30.jpg,hipertensi,I-DES
image30.jpg,dapat,B-DES
image30.jpg,menyebabkan,I-DES
image30.jpg,kantuk,I-DES
image30.jpg,e,O
image30.jpg,dosis,B-DES
image30.jpg,dewasa,B-DES
image30.jpg,sehari,I-DES
image30.jpg,kaplet,B-TYPE
image30.jpg,anak,B-DES
image30.jpg,6,I-DES
image30.jpg,12,I-DES
image30.jpg,tahun,I-DES
image30.jpg,3,I-DES
image30.jpg,kali,I-DES
image30.jpg,sehari,I-DES
image30.jpg,kaplet,B-TYPE
image30.jpg,simpan,B-DES
image30.jpg,pada,I-DES
image30.jpg,suhu,I-DES
image30.jpg,dibawah,I-DES
image30.jpg,30c,I-DES
image30.jpg,6,O
image30.jpg,y,O
image30.jpg,e,O
image30.jpg,umcbs,O
image30.jpg,kontraindikasi,B-DES
image30.jpg,warning,I-DES
image30.jpg,renaena,O
image30.jpg,reg,O
image30.jpg,na,O
image30.jpg,dilisisatoanl,O
image30.jpg,dengan,I-DES
image30.jpg,ganelituan,O
image30.jpg,jenlng,O
image30.jpg,dan,I-DES
image30.jpg,diabetes,I-DES
image30.jpg,setana,O
image30.jpg,fungsi,I-DES
image30.jpg,rat,O
image30.jpg,berat,I-DES
image30.jpg,yang,I-DES
image30.jpg,aaa,O
image30.jpg,yang,I-DES
image30.jpg,hipersensitif,I-DES
image30.jpg,lnaoee,O
image30.jpg,wauonen,O
image30.jpg,obat,I-DES
image30.jpg,s,O
image30.jpg,reos,O
image30.jpg,oos,O
image30.jpg,prostat,B-DES
image30.jpg,snabs,O
image30.jpg,warning,I-DES
image30.jpg,natnss,O
image30.jpg,penggunaan,I-DES
image30.jpg,pada,I-DES
image30.jpg,s,O
image30.jpg,eteerne,O
image30.jpg,cnger,O
image30.jpg,fungsi,O
image30.jpg,oasongu,O
image30.jpg,no,O
image30.jpg,gors,O
image30.jpg,ene,O
image30.jpg,diperua,O
image30.jpg,aaos,O
image30.jpg,done,O
image30.jpg,leres,O
image30.jpg,panood,O
image30.jpg,con,O
image30.jpg,etens,O
image30.jpg,unn,O
image30.jpg,bjcosn,O
image30.jpg,sien,O
image30.jpg,da,O
image30.jpg,uoan,O
image30.jpg,,O
image30.jpg,fetounsen,O
image30.jpg,peos,O
image30.jpg,c,O
image30.jpg,sallan,O
image30.jpg,wanis,O
image30.jpg,ulus,O
image30.jpg,racuan,O
image30.jpg,stas,O
image30.jpg,a,O
image30.jpg,coet,O
image30.jpg,loln,O
image30.jpg,oles,O
image30.jpg,oo,O
image30.jpg,8,O
image30.jpg,6,O
image30.jpg,coe,O
image30.jpg,ss,O
image30.jpg,o,O
image30.jpg,clcoute,O
image30.jpg,cicte,O
image30.jpg,cu,O
image30.jpg,toele,O
image30.jpg,calcl,O
image30.jpg,boued,O
image30.jpg,donsls,O
image31.jpg,panadol,B-NAME
image31.jpg,extra,I-NAME
image31.jpg,formula,B-DES
image31.jpg,extra,I-DES
image31.jpg,untuk,I-DES
image31.jpg,sakit,I-DES
image31.jpg,kepala,I-DES
image31.jpg,coneaed,O
image31.jpg,sen,O
image31.jpg,le,O
image31.jpg,de,O
image31.jpg,panadol,B-NAME
image31.jpg,extra,I-NAME
image31.jpg,fomula,B-DES
image31.jpg,extra,I-DES
image31.jpg,paracetamol,B-ING
image31.jpg,caffeine,I-ING
image31.jpg,kaplet,B-TYPE
image32.jpg,sanmol,B-NAME
image32.jpg,paracetamol,B-ING
image32.jpg,tablet,B-TYPE
image32.jpg,penurun,B-DES
image32.jpg,panas,I-DES
image32.jpg,san,O
image32.jpg,pereda,B-DES
image32.jpg,nyeri,I-DES
image32.jpg,sanbe,B-ORG
image32.jpg,ses,O
image32.jpg,se,O
image32.jpg,se,O
image32.jpg,isi,B-DES
image32.jpg,4,I-DES
image32.jpg,tablet,B-TYPE
image32.jpg,sanbe,B-ORG
image33.jpg,ambroxol,B-NAME
image33.jpg,hcl,I-NAME
image33.jpg,30,I-NAME
image33.jpg,tablet,B-TYPE
image33.jpg,30,I-TYPE
image33.jpg,mg,I-TYPE
image33.jpg,tablet,B-TYPE
image33.jpg,lo,O
image33.jpg,lostre,O
image33.jpg,mbraxot,O
image33.jpg,harus,B-DES
image33.jpg,dengan,I-DES
image33.jpg,resep,I-DES
image33.jpg,dokter,I-DES
image33.jpg,hcizo,O
image33.jpg,soang,O
image33.jpg,ambroxol,B-NAME
image33.jpg,hcl,I-NAME
image33.jpg,30,I-NAME
image33.jpg,so,O
image33.jpg,s,O
image33.jpg,zoung,O
image33.jpg,ambroxol,B-NAME
image33.jpg,hcl,I-NAME
image33.jpg,30,I-NAME
image33.jpg,ambr,O
image33.jpg,sod,O
image33.jpg,smbrox,O
image33.jpg,ambroxol,B-NAME
image33.jpg,hcl,I-NAME
image33.jpg,30,I-NAME
image33.jpg,tons,O
image34.jpg,generink,O
image34.jpg,s,O
image34.jpg,,O
image34.jpg,ambroxol,B-NAME
image34.jpg,hcl,I-NAME
image34.jpg,s,O
image34.jpg,o,O
image34.jpg,e,O
image34.jpg,tablet,B-TYPE
image34.jpg,30,I-TYPE
image34.jpg,mg,I-TYPE
image34.jpg,e,O
image34.jpg,s,O
image34.jpg,e,O
image34.jpg,6,O
image34.jpg,e,O
image34.jpg,s,O
image34.jpg,s,O
image34.jpg,s,O
image34.jpg,ocrocu,O
image34.jpg,cn,O
image34.jpg,dosis,B-DES
image34.jpg,indikasi,B-DES
image34.jpg,kontraindikasi,B-DES
image34.jpg,efek,B-DES
image34.jpg,samping,I-DES
image34.jpg,interaksi,B-DES
image34.jpg,obat,I-DES
image34.jpg,peringatan,B-DES
image34.jpg,dan,I-DES
image34.jpg,perhatian,I-DES
image34.jpg,lihat,B-DES
image34.jpg,brosur,I-DES
image34.jpg,terlampir,I-DES
image34.jpg,ptlden,O
image34.jpg,canu,O
image35.jpg,paratusin,B-NAME
image35.jpg,paracetamol,B-ING
image35.jpg,guaifenesin,B-ING
image35.jpg,noscapine,B-ING
image35.jpg,phe,O
image35.jpg,chlorpheniramine,B-DES
image35.jpg,maleate,I-DES
image35.jpg,tablet,B-TYPE
image35.jpg,1,O
image35.jpg,strip,O
image35.jpg,o,O
image35.jpg,10,O
image35.jpg,tablet,B-TYPE
image35.jpg,komposisi,B-DES
image35.jpg,tiap,B-DES
image35.jpg,tablet,B-TYPE
image35.jpg,mengandung,I-DES
image35.jpg,paracetamol,B-ING
image35.jpg,500,I-ING
image35.jpg,mg,I-ING
image35.jpg,raait,O
image35.jpg,eresn,O
image35.jpg,50,O
image35.jpg,noscapine,B-ING
image35.jpg,10,I-ING
image35.jpg,mg,I-ING
image35.jpg,dironolamin,O
image35.jpg,hcl,I-ING
image35.jpg,15,I-ING
image35.jpg,mg,I-ING
image35.jpg,chlorpheniramine,B-ING
image35.jpg,maleate,I-ING
image35.jpg,2,I-ING
image35.jpg,mg,I-ING
image35.jpg,mg,O
image36.jpg,roimumete,O
image36.jpg,panadol,B-NAME
image36.jpg,extra,I-NAME
image36.jpg,formula,I-DES
image36.jpg,extra,I-DES
image36.jpg,untuk,I-DES
image36.jpg,sakit,I-DES
image36.jpg,kepala,I-DES
image36.jpg,e,O
image36.jpg,paracetamol,B-ING
image36.jpg,rorapie,O
image37.jpg,ea,O
image37.jpg,soioa,O
image37.jpg,s,O
image37.jpg,anuacture,O
image37.jpg,daryavaria,B-ORG
image37.jpg,bogo,O
image37.jpg,p,O
image37.jpg,citeureup,O
image37.jpg,indon,O
image37.jpg,csoratorig,O
image37.jpg,ooso09a7,O
image37.jpg,r,O
image37.jpg,paratusin,B-NAME
image37.jpg,5oomg,O
image37.jpg,guaifenesin,B-ING
image37.jpg,sinng,O
image37.jpg,gual,O
image37.jpg,5u,O
image37.jpg,imy,O
image37.jpg,hostate,O
image37.jpg,ala,O
image37.jpg,hgismg,O
image37.jpg,chlorphenamine,B-ING
image37.jpg,maleate,I-ING
image37.jpg,mg,O
image37.jpg,cn,O
image37.jpg,tablet,B-TYPE
image37.jpg,25010a1,O
image37.jpg,tligoae,O
image37.jpg,d,O
image37.jpg,no,O
image37.jpg,reg,O
image37.jpg,aoe,O
image37.jpg,by,O
image37.jpg,marketed,O
image37.jpg,darya,B-ORG
image37.jpg,varia,I-ORG
image37.jpg,dy,O
image37.jpg,manut,O
image37.jpg,s,O
image37.jpg,ibk,O
image37.jpg,laboratoria,O
image37.jpg,latatoil,O
image37.jpg,varia,I-ORG
image37.jpg,piday,O
image37.jpg,a,O
image37.jpg,indonesia,O
image37.jpg,bogor,O
image37.jpg,citeureud,O
image37.jpg,oos009at,O
image37.jpg,parat,O
image37.jpg,paratusin,B-NAME
image37.jpg,,O
image37.jpg,g,O
image37.jpg,paracetamol,B-ING
image37.jpg,phenylpropant,O
image38.jpg,strip,O
image38.jpg,1d,O
image38.jpg,10,O
image38.jpg,tablet,B-TYPE
image38.jpg,ambroxol,B-NAME
image38.jpg,hcl,I-NAME
image38.jpg,tablet,B-TYPE
image38.jpg,30,I-TYPE
image38.jpg,mg,I-TYPE
image38.jpg,harus,B-DES
image38.jpg,dengan,I-DES
image38.jpg,resep,I-DES
image38.jpg,dokter,I-DES
image38.jpg,novapharin,B-ORG
image38.jpg,aloteon,O
image38.jpg,oall,O
image38.jpg,aolnu,O
image38.jpg,nodaena,O
image38.jpg,s,O
image38.jpg,nerss,O
image38.jpg,arod,O
image38.jpg,neroiol,O
image39.jpg,sanmol,B-NAME
image39.jpg,paracetamol,B-ING
image39.jpg,tablet,B-TYPE
image39.jpg,penurun,B-DES
image39.jpg,panas,I-DES
image39.jpg,pereda,B-DES
image39.jpg,nyeri,I-DES
image39.jpg,hati,O
image39.jpg,hati,O
image39.jpg,patah,O
image39.jpg,akut,O
image39.jpg,galau,O
image39.jpg,choice,O
image39.jpg,second,O
image39.jpg,sanbe,B-ORG
image39.jpg,isi,B-DES
image39.jpg,4,I-DES
image39.jpg,tablet,B-TYPE
image40.jpg,paratusin,B-NAME
image40.jpg,tablet,B-TYPE
image40.jpg,paracetamol,B-ING
image40.jpg,guaifenesin,B-ING
image40.jpg,noscapine,B-ING
image40.jpg,phenylpropanolamine,B-ING
image40.jpg,hcl,I-ING
image40.jpg,ch,O
image40.jpg,amine,O
image40.jpg,maleate,I-ING
image40.jpg,wadoutase,O
image40.jpg,1,O
image40.jpg,strip,O
image40.jpg,10,O
image40.jpg,tal,O
image40.jpg,blet,O
image40.jpg,komposisi,B-DES
image40.jpg,tiap,B-DES
image40.jpg,tablet,B-TYPE
image40.jpg,mengandung,I-DES
image40.jpg,paracetamol,B-ING
image40.jpg,500,I-ING
image40.jpg,mg,I-ING
image40.jpg,guaifenesin,B-ING
image40.jpg,50,I-ING
image40.jpg,mg,I-ING
image40.jpg,noscapine,B-ING
image40.jpg,10,I-ING
image40.jpg,mg,I-ING
image40.jpg,phenylpropanolamine,B-ING
image40.jpg,hcl,I-ING
image40.jpg,15,I-ING
image40.jpg,mg,I-ING
image40.jpg,chlorphenamine,B-ING
image40.jpg,maleate,I-ING
image40.jpg,2,I-ING
image40.jpg,mg,I-ING
image40.jpg,daryavaria,B-ORG
image40.jpg,lasorarcela,O
image41.jpg,panadol,B-NAME
image41.jpg,extra,I-NAME
image41.jpg,isi,O
image41.jpg,blister,O
image41.jpg,10,O
image41.jpg,kaplet,B-TYPE
image41.jpg,lb,O
image41.jpg,coo,O
image41.jpg,paracetamol,B-ING
image41.jpg,caffeine,I-ING
image41.jpg,formula,B-DES
image41.jpg,extra,I-DES
image41.jpg,untuk,I-DES
image41.jpg,sakit,I-DES
image42.jpg,oskadon,B-NAME
image42.jpg,sp,I-NAME
image42.jpg,obat,B-DES
image42.jpg,pereda,I-DES
image42.jpg,otot,I-DES
image42.jpg,be,O
image42.jpg,nven,O
image42.jpg,paracetamol,B-ING
image42.jpg,ibuprofen,B-ING
image42.jpg,to,O
image42.jpg,pun,O
image42.jpg,oan,O
image42.jpg,no,O
image42.jpg,iend,O
image43.jpg,oskadon,B-NAME
image43.jpg,sp,I-NAME
image43.jpg,obat,B-DES
image43.jpg,pereda,I-DES
image43.jpg,nyeri,I-DES
image43.jpg,otot,I-DES
image43.jpg,paracetamol,B-ING
image43.jpg,ibuprofen,I-ING
image43.jpg,oo,O
image43.jpg,mengurangi,B-DES
image43.jpg,rasa,I-DES
image43.jpg,nyeri,I-DES
image43.jpg,pada,B-DES
image43.jpg,pinggang,I-DES
image43.jpg,dan,I-DES
image43.jpg,punggung,I-DES
image43.jpg,tablet,B-TYPE
image43.jpg,s,O
image44.jpg,oskadon,B-NAME
image44.jpg,sp,I-NAME
image44.jpg,obat,B-DES
image44.jpg,pereda,I-DES
image44.jpg,nyeri,I-DES
image44.jpg,otot,I-DES
image44.jpg,paracetamol,B-ING
image44.jpg,ibuprofen,B-ING
image44.jpg,dan,I-DES
image44.jpg,punggung,I-DES
image44.jpg,ng,O
image45.jpg,oskadon,B-NAME
image45.jpg,sp,I-NAME
image45.jpg,obat,B-DES
image45.jpg,pereda,I-DES
image45.jpg,nyeri,I-DES
image45.jpg,otot,I-DES
image45.jpg,paracetamol,B-ING
image45.jpg,ibuprofen,B-ING
image45.jpg,et,O
image45.jpg,cnn,O
image45.jpg,pun,O
image45.jpg,ins,O
image46.jpg,lbe,O
image46.jpg,caaud,O
image46.jpg,cealees,O
image46.jpg,plantacid,B-NAME
image46.jpg,forte,I-NAME
image46.jpg,sreoice,O
image46.jpg,iedaususs,O
image46.jpg,nrcecuee,O
image46.jpg,paarenls,O
image46.jpg,csiae,O
image46.jpg,gmeocors,O
image46.jpg,ncerts,O
image46.jpg,celoateie,O
image46.jpg,plantacid,B-NAME
image46.jpg,forte,I-NAME
image46.jpg,cisa,O
image46.jpg,auroln,O
image46.jpg,notrcele,O
image46.jpg,cag,O
image46.jpg,hyurolce,O
image46.jpg,un,O
image46.jpg,catbe,O
image46.jpg,sumcicorl,O
image46.jpg,leess,O
image46.jpg,r,O
image46.jpg,,O
image46.jpg,cctotes,O
image46.jpg,plantacid,B-NAME
image46.jpg,forte,I-NAME
image46.jpg,autinln,O
image46.jpg,croroudese,O
image46.jpg,dried,B-ING
image46.jpg,merone,O
image46.jpg,blorre,O
image46.jpg,calge,O
image46.jpg,ancore,O
image46.jpg,plantacid,B-NAME
image46.jpg,forte,I-NAME
image46.jpg,das,O
image46.jpg,l,O
image46.jpg,fualoe,O
image46.jpg,plantacid,B-NAME
image46.jpg,forte,I-NAME
image46.jpg,oec,O
image46.jpg,cauoc,O
image47.jpg,plantacid,B-NAME
image47.jpg,forte,I-NAME
image47.jpg,dried,B-ING
image47.jpg,aluminium,I-ING
image47.jpg,hydroxide,I-ING
image47.jpg,gel,I-ING
image47.jpg,hydroxide,I-ING
image47.jpg,da,O
image47.jpg,sme,O
image47.jpg,coesne,O
image47.jpg,ca,O
image47.jpg,sun,O
image47.jpg,cone,O
image47.jpg,or,O
image47.jpg,leaal,O
image47.jpg,do,O
image47.jpg,kalbe,B-ORG
image47.jpg,plantacid,B-NAME
image47.jpg,forte,I-NAME
image47.jpg,dried,B-ING
image47.jpg,aluminum,I-ING
image47.jpg,hydroxide,I-ING
image47.jpg,gel,I-ING
image47.jpg,magnesium,B-ING
image47.jpg,hydroxide,I-ING
image47.jpg,lbe,O
image47.jpg,simethicone,B-ING
image47.jpg,plantacid,B-NAME
image47.jpg,forte,I-NAME
image47.jpg,dried,B-ING
image47.jpg,aluminun,I-ING
image47.jpg,hydroxide,I-ING
image47.jpg,gel,I-ING
image47.jpg,sc,O
image47.jpg,nycroidde,O
image47.jpg,um,O
image47.jpg,st,O
image47.jpg,cone,O
image47.jpg,kalbe,B-ORG
image47.jpg,plantacid,B-NAME
image47.jpg,forte,I-NAME
image47.jpg,dried,B-ING
image47.jpg,alumunium,I-ING
image47.jpg,hydroxide,I-ING
image47.jpg,gel,I-ING
image47.jpg,hydroxide,I-ING
image47.jpg,agntun,O
image47.jpg,calae,O
image47.jpg,kalbe,B-ORG
image47.jpg,simethicone,B-ING
image47.jpg,plantacid,B-NAME
image47.jpg,forte,I-NAME
image47.jpg,dried,B-ING
image47.jpg,alumunium,I-ING
image47.jpg,hydroxide,I-ING
image47.jpg,un,O
image47.jpg,udonde,O
image47.jpg,nsotum,O
image47.jpg,st,O
image47.jpg,soo,O
image47.jpg,cone,O
image47.jpg,c,O
image48.jpg,ntacid,O
image48.jpg,aoime,O
image48.jpg,todes,O
image48.jpg,osote,O
image48.jpg,aad,O
image48.jpg,aled,O
image48.jpg,moaez,O
image48.jpg,baa,O
image48.jpg,plantacid,B-NAME
image48.jpg,forte,I-NAME
image48.jpg,dried,B-ING
image48.jpg,aluminium,I-ING
image48.jpg,hydroxide,I-ING
image48.jpg,gel,I-ING
image48.jpg,c,O
image48.jpg,magnesium,B-ING
image48.jpg,hydroxide,I-ING
image48.jpg,simethicone,B-ING
image48.jpg,kalbe,B-ORG
image48.jpg,tablet,B-TYPE
image48.jpg,kunyah,I-TYPE
image48.jpg,farim,O
image48.jpg,pt,O
image48.jpg,indonesia,O
image48.jpg,bekasi,O
image48.jpg,del8511621461a1,O
image48.jpg,s,O
image48.jpg,reg,O
image48.jpg,no,O
image48.jpg,,O
image48.jpg,kalbe,B-ORG
image48.jpg,plantacid,B-NAME
image48.jpg,forte,I-NAME
image48.jpg,dried,B-ING
image48.jpg,aluminium,I-ING
image48.jpg,hydroxide,I-ING
image48.jpg,gel,I-ING
image48.jpg,magnesium,B-ING
image48.jpg,hydroxide,I-ING
image48.jpg,simethicone,B-ING
image48.jpg,kalbe,B-ORG
image48.jpg,tablet,B-TYPE
image48.jpg,kunyah,I-TYPE
image48.jpg,pt,O
image48.jpg,kalbe,B-ORG
image48.jpg,plantacid,B-NAME
image48.jpg,forte,I-NAME
image48.jpg,dried,B-ING
image48.jpg,hydroxide,I-ING
image48.jpg,aluminium,I-ING
image48.jpg,gel,I-ING
image48.jpg,farma,O
image48.jpg,tbk,O
image48.jpg,46347,O
image48.jpg,reg,O
image48.jpg,dbl8511621,O
image48.jpg,nos,O
image48.jpg,bekasi,O
image48.jpg,indonesla,O
image49.jpg,oskadonsp,B-NAME
image49.jpg,obat,B-DES
image49.jpg,pereda,I-DES
image49.jpg,nyeri,I-DES
image49.jpg,otot,I-DES
image49.jpg,paracetamol,B-ING
image49.jpg,ibuprofen,B-ING
image49.jpg,mengurangi,B-DES
image49.jpg,nyeri,I-DES
image49.jpg,otot,I-DES
image49.jpg,pada,B-DES
image49.jpg,pinggang,I-ING
image49.jpg,dan,I-ING
image49.jpg,punggung,B-DES
image49.jpg,hal,O
image49.jpg,tablet,B-TYPE
image50.jpg,oskadon,B-NAME
image50.jpg,sp,I-NAME
image50.jpg,obat,B-DES
image50.jpg,pereda,I-DES
image50.jpg,nyeriotot,I-DES
image50.jpg,paracetamol,B-ING
image50.jpg,ibuprofen,B-ING
image50.jpg,rasanyeos,O
image50.jpg,engunng,O
image50.jpg,tot,O
image50.jpg,doneuiging,O
image50.jpg,padnringg,O
image50.jpg,ng,O
image51.jpg,oskadonsp,B-NAME
image51.jpg,obat,B-DES
image51.jpg,pereda,I-DES
image51.jpg,nyeri,I-DES
image51.jpg,otot,I-DES
image51.jpg,paracetamol,B-ING
image51.jpg,ibuprofen,B-ING
image51.jpg,mengurangi,B-DES
image51.jpg,rasa,I-DES
image51.jpg,nyeri,I-DES
image51.jpg,otot,I-DES
image51.jpg,padapinggang,B-DES
image51.jpg,dan,I-DES
image51.jpg,pinggung,I-DES
image52.jpg,vometa,B-NAME
image52.jpg,ft,I-NAME
image52.jpg,domperidone,I-NAME
image52.jpg,fast,B-DES
image52.jpg,melting,I-DES
image52.jpg,tablet,B-TYPE
image52.jpg,10mg,I-TYPE
image52.jpg,loes,O
image52.jpg,idinl,O
image52.jpg,s,O
image52.jpg,cale,O
image52.jpg,lee,O
image52.jpg,d,O
image52.jpg,dexamedica,B-ORG
image53.jpg,vometa,B-NAME
image53.jpg,ft,I-NAME
image53.jpg,domperidone,I-NAME
image53.jpg,fast,B-DES
image53.jpg,melting,I-DES
image53.jpg,tablet,B-TYPE
image53.jpg,10,I-TYPE
image53.jpg,mg,I-TYPE
image53.jpg,ln,O
image53.jpg,mstn,O
image53.jpg,soned,O
image53.jpg,dio,O
image53.jpg,toed,O
image53.jpg,dexamedica,B-ORG
image54.jpg,dexamedica,B-ORG
image54.jpg,vometa,B-NAME
image54.jpg,domperidone,I-NAME
image55.jpg,vometa,B-NAME
image55.jpg,domperidone,I-NAME
image55.jpg,ss,O
image55.jpg,ncaro,O
image55.jpg,uone,O
image56.jpg,deua,O
image56.jpg,cied,O
image56.jpg,vometa,B-NAME
image56.jpg,domperidone,I-NAME
image56.jpg,latict,O
image56.jpg,arn,O
image56.jpg,cgod,O
image57.jpg,vometa,B-NAME
image57.jpg,ft,I-NAME
image57.jpg,domperidone,I-NAME
image57.jpg,dal,O
image58.jpg,5,B-DES
image58.jpg,blisters,I-DES
image58.jpg,jo,O
image58.jpg,fast,B-DES
image58.jpg,melting,I-DES
image58.jpg,tablets,B-TYPE
image58.jpg,vometa,B-NAME
image58.jpg,ft,I-NAME
image58.jpg,domperidone,I-NAME
image58.jpg,fast,B-DES
image58.jpg,melting,I-DES
image58.jpg,tablet,B-TYPE
image58.jpg,10,I-TYPE
image58.jpg,mg,I-TYPE
image58.jpg,dexamedica,B-ORG
image59.jpg,dexa,B-ORG
image59.jpg,medica,I-ORG
image59.jpg,vometa,B-NAME
image59.jpg,domperidone,I-NAME
image60.jpg,vometa,B-NAME
image60.jpg,dompenidone,I-NAME
image60.jpg,tablet,B-TYPE
image60.jpg,eattmeling,O
image61.jpg,romlia,O
image61.jpg,rov,O
image61.jpg,touli,O
image61.jpg,ro,O
image61.jpg,voul,O
image61.jpg,vomein,O
image61.jpg,vometa,B-NAME
image61.jpg,ft,I-NAME
image61.jpg,domperidone,I-NAME
image61.jpg,fast,B-DES
image61.jpg,melting,I-DES
image61.jpg,lablet,B-TYPE
image61.jpg,10,I-TYPE
image61.jpg,mg,I-TYPE
image61.jpg,ensal,O
image61.jpg,iotnl,O
image61.jpg,clno,O
image61.jpg,toue,O
image61.jpg,rouly,O
image61.jpg,dexamedica,B-ORG
image62.jpg,dexamedica,B-ORG
image62.jpg,vometa,B-NAME
image62.jpg,domperidone,I-NAME
image62.jpg,tablet,B-TYPE
image62.jpg,cepat,B-DES
image62.jpg,larut,I-DES
image62.jpg,10mg,I-TYPE
image62.jpg,ing,O
image63.jpg,pi,O
image63.jpg,vometa,B-NAME
image63.jpg,dexamedica,B-ORG
image63.jpg,vometa,B-NAME
image63.jpg,ft,I-NAME
image63.jpg,domperidone,I-NAME
image63.jpg,fast,B-DES
image63.jpg,melting,I-DES
image63.jpg,tablet,B-TYPE
image63.jpg,nacod,O
image63.jpg,sotaes,O
image63.jpg,o,O
image63.jpg,factmallne,O
image63.jpg,bsters,O
image63.jpg,net,O
image63.jpg,cotant,O
image64.jpg,vometa,B-NAME
image64.jpg,ft,I-NAME
image64.jpg,domperidone,I-NAME
image64.jpg,melting,B-DES
image64.jpg,tablet,B-TYPE
image64.jpg,10,I-TYPE
image64.jpg,mg,I-TYPE
image64.jpg,10,B-DES
image64.jpg,fast,I-DES
image64.jpg,melting,I-DES
image64.jpg,tablets,B-TYPE
image64.jpg,dexamedica,B-ORG
image64.jpg,l,O
image65.jpg,sau,O
image65.jpg,soapu,O
image65.jpg,ciaoion,O
image65.jpg,10,O
image65.jpg,vrcloe,O
image65.jpg,esanan,O
image65.jpg,c,O
image65.jpg,du,O
image65.jpg,caa,O
image65.jpg,fengr,O
image65.jpg,tablet,B-NAME
image65.jpg,tambah,I-NAME
image65.jpg,darah,I-NAME
image65.jpg,ferrous,B-ING
image65.jpg,fumarate,I-ING
image65.jpg,folic,B-ING
image65.jpg,acid,I-ING
image66.jpg,lo,O
image66.jpg,soned,O
image66.jpg,tablet,B-TYPE
image66.jpg,salut,B-DES
image66.jpg,gula,I-DES
image66.jpg,tablet,B-NAME
image66.jpg,tambah,I-NAME
image66.jpg,darah,I-NAME
image66.jpg,ferrous,B-ING
image66.jpg,fumarate,I-ING
image66.jpg,folic,B-ING
image66.jpg,acid,I-ING
image66.jpg,toin,O
image67.jpg,tablet,B-NAME
image67.jpg,tambah,I-NAME
image67.jpg,darah,I-NAME
image67.jpg,tablet,B-TYPE
image67.jpg,salut,B-DES
image67.jpg,selaput,I-DES
image67.jpg,tablet,B-NAME
image67.jpg,tambah,I-NAME
image67.jpg,darah,I-NAME
image67.jpg,tablet,B-TYPE
image67.jpg,salut,B-DES
image67.jpg,selaput,I-DES
image68.jpg,os,O
image68.jpg,tablet,B-NAME
image68.jpg,tambah,I-NAME
image68.jpg,darah,I-NAME
image68.jpg,neo,I-NAME
image68.jpg,ferrous,B-ING
image68.jpg,fumarate,I-ING
image68.jpg,folic,I-ING
image68.jpg,acid,I-ING
image68.jpg,coroo,O
image68.jpg,socwis,O
image69.jpg,ce,O
image69.jpg,cnss,O
image69.jpg,tablet,B-NAME
image69.jpg,tambah,I-NAME
image69.jpg,darah,I-NAME
image69.jpg,ferrous,B-ING
image69.jpg,fumarate,I-ING
image69.jpg,60,I-ING
image69.jpg,mg,I-ING
image69.jpg,folic,B-ING
image69.jpg,acid,I-ING
image69.jpg,4,I-ING
image69.jpg,mg,I-ING
image69.jpg,tablet,B-TYPE
image69.jpg,salut,B-DES
image69.jpg,gula,I-DES
image69.jpg,10,I-DES
image69.jpg,strip,I-DES
image69.jpg,10,I-DES
image69.jpg,tablet,B-TYPE
image69.jpg,salut,B-DES
image69.jpg,gula,I-DES
image69.jpg,rsi,O
image70.jpg,anfloe,O
image70.jpg,so,O
image70.jpg,siae,O
image70.jpg,o,O
image70.jpg,tablet,B-TYPE
image70.jpg,salut,B-DES
image70.jpg,gula,I-DES
image70.jpg,tablet,B-NAME
image70.jpg,tambah,I-NAME
image70.jpg,darah,I-NAME
image70.jpg,ferrous,B-ING
image70.jpg,fumarate,I-ING
image70.jpg,folic,B-ING
image70.jpg,acid,I-ING
image70.jpg,in,O
image70.jpg,sln,O
image70.jpg,lee,O
image70.jpg,aeeas,O
image70.jpg,reeged,O
image70.jpg,komposisi,B-DES
image70.jpg,lontre,O
image70.jpg,efek,B-DES
image70.jpg,samping,I-DES
image70.jpg,nailes,O
image70.jpg,ise,O
image70.jpg,ad,O
image70.jpg,porngaan,O
image70.jpg,pernolan,O
image70.jpg,cl,O
image70.jpg,saes,O
image70.jpg,gua,O
image70.jpg,targengars,O
image70.jpg,don,O
image70.jpg,fatous,O
image70.jpg,fo,O
image70.jpg,ronae,O
image70.jpg,soeors,O
image70.jpg,deoser,O
image70.jpg,lo,O
image70.jpg,hat,O
image70.jpg,oncico,O
image70.jpg,t9,O
image70.jpg,oorarges,O
image70.jpg,cns,O
image70.jpg,de,O
image70.jpg,folic,O
image70.jpg,sca,O
image70.jpg,o,O
image70.jpg,ta,O
image70.jpg,inoias,O
image70.jpg,unte,O
image70.jpg,angas,O
image70.jpg,faa,O
image70.jpg,urarg,O
image70.jpg,garar,O
image70.jpg,gala,O
image70.jpg,inumd,O
image70.jpg,del,O
image70.jpg,,O
image70.jpg,sa,O
image70.jpg,cah,O
image70.jpg,bare,O
image70.jpg,la,O
image70.jpg,cas,O
image70.jpg,cer,O
image70.jpg,ssan,O
image70.jpg,de,O
image71.jpg,dus,B-DES
image71.jpg,10,I-DES
image71.jpg,strip,I-DES
image71.jpg,10,I-DES
image71.jpg,tablet,B-TYPE
image71.jpg,salut,B-DES
image71.jpg,gula,I-DES
image71.jpg,a,O
image71.jpg,genern,O
image71.jpg,tablet,B-NAME
image71.jpg,tambah,I-NAME
image71.jpg,darah,I-NAME
image71.jpg,tablet,B-TYPE
image71.jpg,salut,B-DES
image71.jpg,gula,B-DES
image71.jpg,ferrous,B-ING
image71.jpg,fumarate,I-ING
image71.jpg,folic,B-ING
image71.jpg,acid,I-ING
image71.jpg,sdmgo,O
image71.jpg,50,O
image71.jpg,mg,O
image71.jpg,tablet,B-TYPE
image71.jpg,salut,B-DES
image71.jpg,gula,B-DES
image71.jpg,kimia,B-ORG
image71.jpg,farma,I-ORG
image71.jpg,ogbkf,O
image71.jpg,ed,O
image71.jpg,coloion,O
image71.jpg,md,O
image71.jpg,baien,O
image71.jpg,eio,O
image71.jpg,aue,O
image71.jpg,eee,O
image71.jpg,otenb,O
image71.jpg,ferol,O
image71.jpg,hets,O
image71.jpg,ie,O
image71.jpg,cnsne,O
image71.jpg,e,O
image71.jpg,cemet,O
image71.jpg,eora,O
image71.jpg,fuaee,O
image71.jpg,ca,O
image71.jpg,wo,O
image71.jpg,oz,O
image71.jpg,ss,O
image71.jpg,rnttoo,O
image71.jpg,tes,O
image71.jpg,diccton,O
image71.jpg,cuee,O
image71.jpg,tesie,O
image71.jpg,cuitse,O
image71.jpg,llt,O
image71.jpg,setta,O
image71.jpg,fc,O
image71.jpg,bow,O
image71.jpg,to,O
image71.jpg,vee,O
image71.jpg,aee,O
image71.jpg,foue,O
image71.jpg,cs,O
image71.jpg,cs,O
image71.jpg,ac,O
image71.jpg,lnaecs,O
image71.jpg,col,O
image72.jpg,plantacid,B-NAME
image72.jpg,forte,I-NAME
image72.jpg,dried,B-ING
image72.jpg,aluminium,I-ING
image72.jpg,hydroxide,I-ING
image72.jpg,gel,I-ING
image72.jpg,magnesium,B-ING
image72.jpg,hydroxide,I-ING
image72.jpg,simethicone,B-ING
image72.jpg,kalbe,B-ORG
image72.jpg,cele,O
image73.jpg,plantacid,B-NAME
image73.jpg,forte,I-NAME
image73.jpg,dried,B-ING
image73.jpg,aluminium,I-ING
image73.jpg,hydroxide,I-ING
image73.jpg,gel,I-ING
image73.jpg,magnesium,B-ING
image73.jpg,hydroxide,I-ING
image73.jpg,simethicone,B-ING
image73.jpg,kalbe,B-ORG
image73.jpg,to,O
image73.jpg,loolol,O
image74.jpg,ambroxol,B-NAME
image74.jpg,hcl,I-NAME
image74.jpg,30,I-NAME
image74.jpg,tablet,B-TYPE
image74.jpg,30mg,I-TYPE
image74.jpg,harus,B-DES
image74.jpg,dengan,I-DES
image74.jpg,resep,I-DES
image74.jpg,dokter,I-DES
image74.jpg,10,B-DES
image74.jpg,strip,I-DES
image74.jpg,10,I-DES
image74.jpg,tablet,B-TYPE
image74.jpg,s,O
image74.jpg,e,O
image75.jpg,ambroxol,B-NAME
image75.jpg,hcl,I-NAME
image75.jpg,30,I-NAME
image75.jpg,tablet,B-TYPE
image75.jpg,30mg,I-TYPE
image75.jpg,on,B-DES
image75.jpg,medical,I-DES
image75.jpg,prescription,I-DES
image75.jpg,only,I-DES
image75.jpg,losans,O
image75.jpg,10,O
image75.jpg,talloes,O
image76.jpg,oskadon,B-NAME
image76.jpg,sp,I-NAME
image76.jpg,obat,B-DES
image76.jpg,pereda,I-DES
image76.jpg,nyeri,I-DES
image76.jpg,otot,I-DES
image76.jpg,paracetamol,B-ING
image76.jpg,ibuprofen,B-ING
image76.jpg,mengurangi,B-DES
image76.jpg,rasa,I-DES
image76.jpg,nyeri,I-DES
image76.jpg,otot,I-DES
image76.jpg,pada,B-DES
image76.jpg,pinggang,I-DES
image76.jpg,dan,I-DES
image76.jpg,punggung,I-DES
image76.jpg,tablet,B-TYPE
image77.jpg,procold,B-NAME
image77.jpg,flu,I-NAME
image77.jpg,paracetamol,B-ING
image77.jpg,phenylephrine,B-ING
image77.jpg,hcl,I-ING
image77.jpg,chlorpheniramine,B-ING
image77.jpg,maleat,I-ING
image77.jpg,das,O
image77.jpg,s,O
image77.jpg,esun,O
image77.jpg,kpala,O
image77.jpg,oenan,O
image77.jpg,roung,O
image77.jpg,erwmor,O
image77.jpg,i,O
image77.jpg,bern,O
image77.jpg,benn,O
image78.jpg,oskadonsp,B-NAME
image78.jpg,obat,B-DES
image78.jpg,pereda,I-DES
image78.jpg,nyeri,I-DES
image78.jpg,otot,I-DES
image78.jpg,paracetamol,B-ING
image78.jpg,ibuprofen,B-ING
image78.jpg,mengurangi,B-DES
image78.jpg,nyeri,I-DES
image78.jpg,otot,I-DES
image78.jpg,pada,B-DES
image78.jpg,pinggang,I-DES
image78.jpg,dan,I-DES
image78.jpg,punggung,B-DES
image78.jpg,tablet,B-TYPE
image78.jpg,la,O
image78.jpg,sal,O
image79.jpg,sanmol,B-NAME
image79.jpg,paracetamol,B-ING
image79.jpg,tablet,B-TYPE
image79.jpg,penurun,B-DES
image79.jpg,panas,I-DES
image79.jpg,pereda,I-DES
image79.jpg,nyeri,I-DES
image79.jpg,tiap,B-DES
image79.jpg,tablet,I-DES
image79.jpg,mengandung,I-DES
image79.jpg,parasetamol,B-ING
image79.jpg,500,I-ING
image79.jpg,mg,I-ING
image79.jpg,sanbe,B-ORG
image80.jpg,isi,B-DES
image80.jpg,blister,I-DES
image80.jpg,10,I-DES
image80.jpg,kaplet,B-TYPE
image80.jpg,panadol,B-NAME
image80.jpg,extra,I-NAME
image80.jpg,paracetamol,B-ING
image80.jpg,caffeine,B-ING
image80.jpg,formula,B-DES
image80.jpg,extra,I-DES
image80.jpg,untuk,I-DES
image80.jpg,e,O
image81.jpg,procold,B-NAME
image81.jpg,flu,I-NAME
image81.jpg,paracetamol,B-ING
image81.jpg,phenylephrine,B-ING
image81.jpg,hcl,I-ING
image81.jpg,chlorpheniramine,B-ING
image81.jpg,maleat,I-ING
image81.jpg,demam,B-DES
image81.jpg,sakit,B-DES
image81.jpg,kepala,I-DES
image81.jpg,hidung,B-DES
image81.jpg,tersumbat,I-DES
image81.jpg,bersinbersin,B-DES
image81.jpg,blister,B-DES
image81.jpg,6,I-DES
image81.jpg,kaplet,B-TYPE
image81.jpg,rccos,O
image81.jpg,ccog,O
image81.jpg,focos,O
image81.jpg,tocc,O
image81.jpg,tfoo,O
image81.jpg,sfocons,O
image82.jpg,sanmol,B-NAME
image82.jpg,paracetamol,B-ING
image82.jpg,tablet,B-TYPE
image82.jpg,penurun,B-DES
image82.jpg,panas,I-DES
image82.jpg,pereda,I-DES
image82.jpg,nyeri,I-DES
image82.jpg,isi,B-DES
image82.jpg,4,I-DES
image82.jpg,tablet,B-TYPE
image82.jpg,sanbe,B-ORG
image83.jpg,tablet,B-NAME
image83.jpg,tambah,I-NAME
image83.jpg,darah,I-NAME
image83.jpg,neo,I-NAME
image83.jpg,ferro,B-ING
image83.jpg,fumarat,I-ING
image83.jpg,asam,B-ING
image83.jpg,folat,I-ING
image83.jpg,10,B-DES
image83.jpg,strip,I-DES
image83.jpg,tablet,B-TYPE
image83.jpg,salut,B-DES
image83.jpg,gula,I-DES
image83.jpg,kimia,B-ORG
image83.jpg,farma,I-ORG
image83.jpg,komposisi,B-DES
image83.jpg,kima,B-ORG
image83.jpg,farma,I-ORG
image83.jpg,cio,O
image83.jpg,ele,O
image83.jpg,cl,O
image83.jpg,seu,O
image83.jpg,gua,O
image83.jpg,menginoung,O
image83.jpg,no,O
image83.jpg,reg,O
image83.jpg,reg,O
image83.jpg,no,O
image83.jpg,co,O
image83.jpg,funya,O
image83.jpg,gbl,O
image83.jpg,1612526216a1,O
image83.jpg,gaa,O
image83.jpg,cangin,O
image83.jpg,fo,O
image83.jpg,ggmen,O
image83.jpg,im,O
image83.jpg,toix,O
image83.jpg,60,O
image83.jpg,mg,O
image83.jpg,batcn,O
image83.jpg,no,O
image83.jpg,d,O
image83.jpg,40,O
image83.jpg,milg,O
image83.jpg,tg,O
image83.jpg,dale,O
image83.jpg,nelas,O
image83.jpg,exp,O
image83.jpg,date,O
image83.jpg,unaa,O
image83.jpg,s,O
image83.jpg,sps,O
image83.jpg,ureies,O
image83.jpg,cala,O
image83.jpg,oiong,O
image83.jpg,bes,O
image83.jpg,car,O
image83.jpg,csant,O
image83.jpg,se,O
image83.jpg,can,O
image83.jpg,cu,O
image83.jpg,es,O
image83.jpg,snore,O
image83.jpg,ca,O
image83.jpg,aoae,O
image83.jpg,os,O
image83.jpg,aoze,O
image83.jpg,am,O
image83.jpg,olut,O
image83.jpg,ol,O
image83.jpg,aturan,O
image83.jpg,parl,O
image83.jpg,serae,O
image83.jpg,bbe,O
image83.jpg,sohon,O
image83.jpg,eblon,O
image83.jpg,man,O
image83.jpg,seoages,O
image83.jpg,scarc,O
image83.jpg,soe,O
image83.jpg,ran,O
image83.jpg,snolr,O
image83.jpg,dred,O
image83.jpg,suny,O
image83.jpg,osran,O
image83.jpg,joc,O
image83.jpg,lorincurs,O
image83.jpg,dan,O
image83.jpg,canao,O
image83.jpg,py,O
image83.jpg,tbl,O
image83.jpg,bandung,O
image83.jpg,indonesia,O
image84.jpg,10,B-DES
image84.jpg,blisters,I-DES
image84.jpg,10,I-DES
image84.jpg,tablets,B-TYPE
image84.jpg,ambroxol,B-NAME
image84.jpg,30,I-NAME
image84.jpg,mg,I-NAME
image84.jpg,generik,B-DES
image84.jpg,indofarma,B-ORG
image85.jpg,ambroxol,B-NAME
image85.jpg,hcl,I-NAME
image85.jpg,tablet,B-TYPE
image85.jpg,30,I-TYPE
image85.jpg,mg,I-TYPE
image85.jpg,dengan,B-DES
image85.jpg,resep,I-DES
image85.jpg,dokter,I-DES
image85.jpg,ambroxol,B-NAME
image85.jpg,tablet,B-TYPE
image85.jpg,ambroxol,B-NAME
image85.jpg,tablet,B-TYPE
image85.jpg,oeenean,O
image85.jpg,csen,O
image85.jpg,ers,O
image85.jpg,en,O
image85.jpg,do,O
image85.jpg,ste,O
image85.jpg,ales,O
image85.jpg,alclan,O
image85.jpg,sale,O
image85.jpg,ssne,O
image85.jpg,on,O
image85.jpg,lese,O
image85.jpg,ee,O
image85.jpg,cer,O
image85.jpg,saes,O
image85.jpg,ae,O
image85.jpg,anats,O
image85.jpg,oat,O
image85.jpg,ss,O
image85.jpg,ig,O
image85.jpg,votor,O
image85.jpg,sin,O
image85.jpg,laes,O
image85.jpg,soe,O
image85.jpg,g,O
image85.jpg,ssn,O
image85.jpg,ooe,O
image85.jpg,ges,O
image85.jpg,f,O
image85.jpg,can,O
image85.jpg,s,O
image85.jpg,s,O
image85.jpg,s,O
image85.jpg,s,O
image85.jpg,s,O
image85.jpg,darens,O
image85.jpg,s,O
image85.jpg,s,O
image85.jpg,c,O
image85.jpg,,O
image85.jpg,i,O
image85.jpg,nouiee,O
image85.jpg,s,O
image85.jpg,wurara,O
image85.jpg,naguseing,O
image85.jpg,noleg,O
image86.jpg,procold,B-NAME
image86.jpg,flubatuk,I-NAME
image86.jpg,paracetamol,B-ING
image86.jpg,dextromethorphan,B-ING
image86.jpg,hbr,I-ING
image86.jpg,phenylephrine,B-ING
image86.jpg,hcl,I-ING
image86.jpg,e,O
image86.jpg,n,O
image87.jpg,procold,B-NAME
image87.jpg,flu,I-NAME
image87.jpg,paracetamol,B-ING
image87.jpg,phenylephrine,B-ING
image87.jpg,hcl,I-ING
image87.jpg,chlorpheniramine,B-ING
image87.jpg,maleat,I-ING
image87.jpg,demam,B-DES
image87.jpg,sakit,B-DES
image87.jpg,kepala,I-DES
image87.jpg,hidung,B-DES
image87.jpg,tersumbat,I-DES
image87.jpg,bersin,B-DES
image87.jpg,bersin,I-DES
image87.jpg,blister,I-DES
image87.jpg,kaplet,B-TYPE
image88.jpg,tablet,B-NAME
image88.jpg,tambah,I-NAME
image88.jpg,darah,I-NAME
image88.jpg,neo,I-NAME
image88.jpg,ferrous,B-ING
image88.jpg,fumarate,I-ING
image88.jpg,folic,B-ING
image88.jpg,acid,I-ING
image88.jpg,kimia,B-ORG
image88.jpg,farma,I-ORG
image88.jpg,counosis,O
image88.jpg,no,O
image88.jpg,reg,O
image88.jpg,rog,O
image88.jpg,no,O
image88.jpg,ge,O
image88.jpg,te2szazical,O
image88.jpg,le,O
image88.jpg,se,O
image88.jpg,ou,O
image88.jpg,neung,O
image88.jpg,bolcn,O
image88.jpg,no,O
image88.jpg,eno,O
image88.jpg,fsn,O
image88.jpg,col,O
image88.jpg,sen,O
image88.jpg,fo,O
image88.jpg,comed,O
image88.jpg,6o,O
image88.jpg,vig,O
image88.jpg,doo,O
image88.jpg,ino,O
image88.jpg,ed,O
image88.jpg,doe,O
image88.jpg,fos,O
image88.jpg,al,O
image88.jpg,oso,O
image88.jpg,to,O
image88.jpg,lases,O
image88.jpg,oo,O
image88.jpg,siae,O
image88.jpg,sals,O
image88.jpg,nones,O
image88.jpg,une,O
image88.jpg,menoees,O
image88.jpg,pea,O
image88.jpg,uang,O
image88.jpg,otan,O
image88.jpg,on,O
image88.jpg,anens,O
image88.jpg,slioa,O
image88.jpg,e,O
image88.jpg,see,O
image88.jpg,can,O
image88.jpg,on,O
image88.jpg,ce,O
image88.jpg,anacs,O
image88.jpg,ple,O
image88.jpg,de,O
image88.jpg,aoe,O
image88.jpg,snan,O
image88.jpg,euen,O
image88.jpg,maen,O
image88.jpg,na,O
image88.jpg,cone,O
image88.jpg,oc,O
image88.jpg,e,O
image88.jpg,ooe,O
image88.jpg,et,O
image88.jpg,tbl,O
image88.jpg,aee,O
image88.jpg,baaan,O
image88.jpg,oc,O
image88.jpg,onnars,O
image88.jpg,cn,O
image88.jpg,canave,O
image88.jpg,candung,O
image88.jpg,indonesia,O
image88.jpg,ceree,O
image88.jpg,10,O
image88.jpg,swe,O
image88.jpg,jo,O
image88.jpg,sa,O
image88.jpg,coond,O
image88.jpg,talles,O
image88.jpg,launia,O
image88.jpg,tarma,O
image89.jpg,plantacid,B-NAME
image89.jpg,forte,I-NAME
image89.jpg,dried,B-ING
image89.jpg,aluminium,I-ING
image89.jpg,hydroxide,I-ING
image89.jpg,plantacid,B-NAME
image89.jpg,forte,I-NAME
image89.jpg,magnesium,B-ING
image89.jpg,hydroxide,I-ING
image89.jpg,tiar,O
image89.jpg,sehat,O
image89.jpg,anda,O
image89.jpg,solusi,O
image89.jpg,ikhtiar,O
image89.jpg,sehat,O
image89.jpg,anda,O
image89.jpg,solust,O
image89.jpg,ikhtar,O
image89.jpg,schat,O
image89.jpg,solusi,O
image89.jpg,ikhtiar,O
image89.jpg,s,O
image89.jpg,baedn,O
image89.jpg,erele,O
image89.jpg,dn,O
image89.jpg,dried,B-ING
image89.jpg,aluminum,I-ING
image89.jpg,hydroxide,I-ING
image89.jpg,gel,I-ING
image89.jpg,magnesium,B-ING
image89.jpg,hydroxide,I-ING
image89.jpg,simethicone,B-ING
image89.jpg,kalbe,B-ORG
image89.jpg,tablet,B-TYPE
image89.jpg,plantacid,B-NAME
image89.jpg,forte,I-NAME
image89.jpg,dried,B-ING
image89.jpg,alumunium,I-ING
image89.jpg,hydroxide,I-ING
image89.jpg,gel,I-ING
image89.jpg,kalbe,B-ORG
image89.jpg,mcuiote,O
image89.jpg,dda,O
image89.jpg,situ,O
image89.jpg,soe,O
image89.jpg,et,O
image89.jpg,slee,O
image89.jpg,facle,O
image89.jpg,t,O
image89.jpg,10,O
image89.jpg,sune,O
image89.jpg,19,O
image89.jpg,n,O
image89.jpg,euneh,O
image89.jpg,tozicasa,O
image89.jpg,dellled,O
image89.jpg,droxids,O
image89.jpg,sas,O
image89.jpg,eca,O
image89.jpg,ethlcone,O
image89.jpg,saas,O
image89.jpg,be,O
image89.jpg,tolat,O
image89.jpg,cun,O
image90.jpg,sanmol,B-NAME
image90.jpg,paracetamol,B-ING
image90.jpg,tablet,B-TYPE
image90.jpg,penurun,B-DES
image90.jpg,panas,I-DES
image90.jpg,pereda,I-DES
image90.jpg,nyeri,I-DES
image90.jpg,tiap,B-DES
image90.jpg,tablet,I-DES
image90.jpg,mengandung,I-DES
image90.jpg,parasetamol,B-ING
image90.jpg,500,I-ING
image90.jpg,mg,I-ING
image90.jpg,sanbe,B-ORG
image91.jpg,dind,O
image91.jpg,gorve,O
image91.jpg,sanmol,B-NAME
image91.jpg,paracetamol,B-ING
image91.jpg,tablet,B-TYPE
image91.jpg,penurun,B-DES
image91.jpg,panas,I-DES
image91.jpg,pereda,I-DES
image91.jpg,nyeri,I-DES
image91.jpg,isi,B-DES
image91.jpg,4,I-DES
image91.jpg,tablet,I-DES
image91.jpg,sanbe,B-ORG
image92.jpg,250,O
image92.jpg,sanmol,B-NAME
image92.jpg,paracetamol,B-ING
image92.jpg,tablet,B-TYPE
image92.jpg,panas,I-DES
image92.jpg,penurun,B-DES
image92.jpg,nyeri,I-DES
image92.jpg,pereda,B-DES
image92.jpg,sanbe,B-ORG
image92.jpg,tablet,B-TYPE
image92.jpg,isis,O
image92.jpg,4,O
image93.jpg,rc,O
image93.jpg,procold,B-NAME
image93.jpg,fludbatuk,I-NAME
image93.jpg,paracetamol,B-ING
image93.jpg,hbr,I-ING
image93.jpg,raco,O
image93.jpg,dextromethorphan,B-ING
image93.jpg,hcl,I-ING
image93.jpg,phenylephrine,B-ING
image93.jpg,eny,O
image93.jpg,llorp,O
image93.jpg,drocos,O
image93.jpg,s,O
image93.jpg,se,O
image93.jpg,emam,O
image93.jpg,te,O
image93.jpg,idung,O
image93.jpg,meringankan,B-DES
image93.jpg,gejala,I-DES
image93.jpg,flu,I-DES
image93.jpg,disertai,I-DES
image93.jpg,batuk,I-DES
image93.jpg,tidak,I-DES
image93.jpg,berdahak,I-DES
image94.jpg,sanmol,B-NAME
image94.jpg,paracetamol,B-ING
image94.jpg,tablet,B-TYPE
image94.jpg,penurun,B-DES
image94.jpg,panas,I-DES
image94.jpg,pereda,B-DES
image94.jpg,nyeri,I-DES
image94.jpg,sanbe,B-ORG
image94.jpg,isl,O
image94.jpg,tablet,B-TYPE
image94.jpg,buabe,O
image94.jpg,ca,O
image94.jpg,opei,O
image95.jpg,sanmol,B-NAME
image95.jpg,paracetamol,B-ING
image95.jpg,tablet,B-TYPE
image95.jpg,penurun,B-DES
image95.jpg,panas,I-DES
image95.jpg,pereda,B-DES
image95.jpg,nyeri,I-DES
image95.jpg,tablet,B-TYPE
image95.jpg,isil,O
image95.jpg,s,O
image95.jpg,sanbe,B-ORG
image96.jpg,procold,B-NAME
image96.jpg,fludbatuk,I-NAME
image96.jpg,paracetamol,B-ING
image96.jpg,dextromethorphon,B-ING
image96.jpg,hbr,I-ING
image96.jpg,phenylephrine,B-ING
image96.jpg,hcl,I-ING
image96.jpg,s,O
image96.jpg,e,O
image96.jpg,meringankan,B-DES
image96.jpg,gejala,I-DES
image96.jpg,flu,I-DES
image96.jpg,disertai,I-DES
image96.jpg,batuk,I-DES
image96.jpg,tidak,I-DES
image96.jpg,berdahak,I-DES
image97.jpg,procold,B-NAME
image97.jpg,flu,I-NAME
image97.jpg,paracetamol,B-ING
image97.jpg,phenylephrine,B-ING
image97.jpg,hcl,I-ING
image97.jpg,chlorpheniramine,B-ING
image97.jpg,maleat,I-ING
image97.jpg,pocola,O
image97.jpg,demam,B-DES
image97.jpg,sakit,B-DES
image97.jpg,kepala,I-DES
image97.jpg,hidung,B-DES
image97.jpg,tersumbat,I-DES
image97.jpg,bersin,B-DES
image97.jpg,bersin,I-DES
image97.jpg,losod,O
image97.jpg,6,O
image97.jpg,kaplet,B-TYPE
image97.jpg,blister,O
image98.jpg,sanmol,B-NAME
image98.jpg,paracetamol,B-ING
image98.jpg,tablet,B-TYPE
image98.jpg,penurun,B-DES
image98.jpg,panas,I-DES
image98.jpg,pereda,B-DES
image98.jpg,nyeri,I-DES
image98.jpg,sanbe,B-ORG
image98.jpg,tablet,B-TYPE
image98.jpg,isi,O
image98.jpg,4,O
image99.jpg,sanmol,B-NAME
image99.jpg,paracetamol,B-ING
image99.jpg,tablet,B-TYPE
image99.jpg,penurun,B-DES
image99.jpg,panas,I-DES
image99.jpg,pereda,B-DES
image99.jpg,nyeri,I-DES
image99.jpg,tablet,B-TYPE
image99.jpg,isin,O
image99.jpg,sanbe,B-ORG
image99.jpg,4,O
image100.jpg,hathhati,O
image100.jpg,procold,B-NAME
image100.jpg,flu,I-NAME
image100.jpg,bersamaan,O
image100.jpg,penggunaan,O
image100.jpg,dengan,O
image100.jpg,obatobatan,O
image100.jpg,menclan,O
image100.jpg,yang,O
image100.jpg,saraf,O
image100.jpg,susunan,O
image100.jpg,pusat,O
image100.jpg,penggunaan,O
image100.jpg,penderta,O
image100.jpg,pada,O
image100.jpg,yang,O
image100.jpg,omeosa,O
image100.jpg,meng,O
image100.jpg,alkohol,O
image100.jpg,capat,O
image100.jpg,konsumsi,O
image100.jpg,lap,O
image100.jpg,aplet,O
image100.jpg,mengandung,O
image100.jpg,mengakibatkan,O
image100.jpg,nsiko,O
image100.jpg,kerusalan,O
image100.jpg,paracetamol,B-ING
image100.jpg,500,I-ING
image100.jpg,mg,I-ING
image100.jpg,fungsi,O
image100.jpg,hati,O
image100.jpg,phenylephrine,B-ING
image100.jpg,hcl,I-ING
image100.jpg,10,I-ING
image100.jpg,mg,I-ING
image100.jpg,gek,O
image100.jpg,chlorphenramine,B-ING
image100.jpg,maleat,I-ING
image100.jpg,2,I-ING
image100.jpg,mg,I-ING
image100.jpg,mengantrk,O
image100.jpg,gangguan,O
image100.jpg,pencemaan,O
image100.jpg,s,O
image100.jpg,takikardi,O
image100.jpg,cemalolos,O
image100.jpg,gangguan,O
image100.jpg,psikomctor,O
image100.jpg,bekera,O
image100.jpg,aritmla,O
image100.jpg,mulut,O
image100.jpg,kenng,O
image100.jpg,retensi,O
image100.jpg,sebagal,O
image100.jpg,analgetk,O
image100.jpg,urin,O
image100.jpg,antipiretik,O
image100.jpg,jangka,O
image100.jpg,antnlstamin,O
image100.jpg,penggunaan,O
image100.jpg,besar,O
image100.jpg,dan,O
image100.jpg,dekongestan,O
image100.jpg,hidung,O
image100.jpg,dosis,O
image100.jpg,oan,O
image100.jpg,menyebabkan,O
image100.jpg,kerusa,O
image100.jpg,kan,O
image100.jpg,hatjiang,O
image100.jpg,inolod,O
image100.jpg,untuk,O
image100.jpg,meninganlkan,O
image100.jpg,gejala,O
image100.jpg,gelaluang,O
image100.jpg,fau,O
image100.jpg,insomnia,O
image100.jpg,gelisah,O
image100.jpg,eksitasl,O
image100.jpg,tremor,O
image100.jpg,es,O
image100.jpg,sepgr,O
image100.jpg,bersin,O
image100.jpg,bersin,O
image100.jpg,aritmla,O
image100.jpg,ventrikel,O
image100.jpg,dan,O
image100.jpg,cersumbag,O
image100.jpg,oemam,O
image100.jpg,dan,O
image100.jpg,sakit,O
image100.jpg,kepala,O
image100.jpg,interale,O
image100.jpg,obat,O
image100.jpg,donts,O
image100.jpg,penggunaan,O
image100.jpg,bersama,O
image100.jpg,and,O
image100.jpg,depresan,O
image100.jpg,e,O
image100.jpg,devasa,O
image100.jpg,zlcall,O
image100.jpg,sehar,O
image100.jpg,kaplet,O
image100.jpg,kibanghaba,O
image100.jpg,mao,O
image100.jpg,tipe,O
image100.jpg,oapat,O
image100.jpg,inat,O
image100.jpg,6,O
image100.jpg,2,O
image100.jpg,tahun,O
image100.jpg,3,O
image100.jpg,kall,O
image100.jpg,senar,O
image100.jpg,h,O
image100.jpg,knisls,O
image100.jpg,nipertensl,O
image100.jpg,menga,O
image100.jpg,capct,O
image100.jpg,dapat,O
image100.jpg,menyebabkan,O
image100.jpg,kantulc,O
image100.jpg,30c,O
image100.jpg,sumpan,O
image100.jpg,pada,O
image100.jpg,suhu,O
image100.jpg,dilbawah,O
image100.jpg,s,O
image100.jpg,una,O
image100.jpg,box,O
image100.jpg,waming,O
image100.jpg,reg,O
image100.jpg,eneena,O
image100.jpg,no,O
image100.jpg,diligincasoaal,O
image100.jpg,dengan,O
image100.jpg,gansiltus,O
image100.jpg,uan,O
image100.jpg,atmung,O
image100.jpg,dan,O
image100.jpg,abetes,O
image100.jpg,n,O
image100.jpg,sanoan,O
image100.jpg,fungs,O
image100.jpg,had,O
image100.jpg,yrpersenst,O
image100.jpg,berat,O
image100.jpg,yeng,O
image100.jpg,enaele,O
image100.jpg,oomponen,O
image100.jpg,obat,O
image100.jpg,s,O
image100.jpg,snins,O
image100.jpg,penggunaan,O
image100.jpg,pad,O
image100.jpg,s,O
image100.jpg,cenoar,O
image100.jpg,canggued,O
image100.jpg,fungs,O
image100.jpg,no,O
image100.jpg,gunfa,O
image100.jpg,gla,O
image100.jpg,cna,O
image100.jpg,hiperton,O
image100.jpg,audn,O
image100.jpg,obie,O
image100.jpg,leras,O
image100.jpg,srolo,O
image100.jpg,con,O
image100.jpg,cuens,O
image100.jpg,unn,O
image100.jpg,bacodn,O
image100.jpg,dtun,O
image100.jpg,an,O
image100.jpg,mged,O
image100.jpg,,O
image100.jpg,jun,O
image100.jpg,peroounsan,O
image100.jpg,o,O
image100.jpg,gole,O
image100.jpg,los,O
image100.jpg,dolen,O
image100.jpg,c,O
image100.jpg,ducote,O
image100.jpg,slune,O
image100.jpg,talce,O
image100.jpg,ru,O
image100.jpg,ccr,O
image100.jpg,iea,O
image100.jpg,ms,O
image101.jpg,gsk,O
image101.jpg,formula,B-DES
image101.jpg,extra,I-DES
image101.jpg,untuk,I-DES
image101.jpg,sakit,I-DES
image101.jpg,kepala,I-DES
image101.jpg,panadol,B-NAME
image101.jpg,extra,I-NAME
image101.jpg,paracetamol,B-ING
image101.jpg,caffeine,B-ING
image101.jpg,10,O
image101.jpg,kaplet,B-TYPE
image102.jpg,sanmol,B-NAME
image102.jpg,paracetamol,B-ING
image102.jpg,penurun,B-DES
image102.jpg,panas,I-DES
image102.jpg,pereda,B-DES
image102.jpg,nyeri,I-DES
image102.jpg,bebas,B-DES
image102.jpg,alkohol,I-DES
image102.jpg,tiap,B-DES
image102.jpg,5,I-DES
image102.jpg,ml,I-DES
image102.jpg,mengandung,I-DES
image102.jpg,paracetamol,B-TYPE
image102.jpg,120,I-TYPE
image102.jpg,mg,I-TYPE
image102.jpg,sanbe,B-ORG
image103.jpg,isi,O
image103.jpg,blister,O
image103.jpg,10,O
image103.jpg,kaplet,B-TYPE
image103.jpg,panadol,B-NAME
image103.jpg,extra,I-NAME
image103.jpg,paracetamol,B-ING
image103.jpg,caffeine,B-ING
image103.jpg,souletsuntusiten,O
image103.jpg,x,O
image103.jpg,s,O
image103.jpg,s,O
image103.jpg,e,O
image103.jpg,j2oiblister,O
image103.jpg,s,O
image103.jpg,5,O
image104.jpg,tablet,B-NAME
image104.jpg,tambah,I-NAME
image104.jpg,darah,I-NAME
image104.jpg,neo,I-NAME
image104.jpg,ferro,B-ING
image104.jpg,fumarat,I-ING
image104.jpg,asam,B-ING
image104.jpg,folat,I-ING
image104.jpg,dao,O
image104.jpg,cciao,O
image104.jpg,tas,O
image104.jpg,ds,O
image104.jpg,dos,O
image104.jpg,acus,O
image104.jpg,rel,O
image105.jpg,ambroxol,B-NAME
image105.jpg,hcl,I-NAME
image105.jpg,j0,O
image105.jpg,tablet,B-TYPE
image105.jpg,30mg,I-TYPE
image105.jpg,harus,B-DES
image105.jpg,dengan,I-DES
image105.jpg,resep,I-DES
image105.jpg,dokter,I-DES
image105.jpg,nsrp,O
image105.jpg,laleie,O
image106.jpg,ambroxol,B-NAME
image106.jpg,hydrochloride,I-NAME
image106.jpg,tablet,B-TYPE
image106.jpg,30,I-TYPE
image106.jpg,mg,I-TYPE
image106.jpg,nompused,O
image106.jpg,tablet,B-TYPE
image106.jpg,dar,O
image106.jpg,mengandung,O
image106.jpg,o,O
image106.jpg,hcl,O
image106.jpg,mg,O
image106.jpg,umdroiol,O
image106.jpg,gossotsioat,O
image106.jpg,no,O
image106.jpg,reg,O
image106.jpg,gkl,O
image106.jpg,harus,B-DES
image106.jpg,dengan,I-DES
image106.jpg,resep,I-DES
image106.jpg,dokter,I-DES
image106.jpg,errita,B-ORG
image106.jpg,pharma,I-ORG
image106.jpg,het,O
image106.jpg,11216,O
image106.jpg,rp,O
image106.jpg,ambroxol,B-NAME
image106.jpg,hydrochloride,I-NAME
image106.jpg,tablet,B-TYPE
image106.jpg,30,I-TYPE
image106.jpg,mg,I-TYPE
image106.jpg,komposist,O
image106.jpg,mengandung,O
image106.jpg,tap,O
image106.jpg,adiet,O
image106.jpg,jo,O
image106.jpg,hcl,O
image106.jpg,mg,O
image106.jpg,umbrorol,O
image106.jpg,toussots,O
image106.jpg,oal,O
image106.jpg,reg,O
image106.jpg,grl,O
image106.jpg,no,O
image106.jpg,harus,B-DES
image106.jpg,dengan,I-DES
image106.jpg,resep,I-DES
image106.jpg,dokter,I-DES
image106.jpg,errita,B-ORG
image106.jpg,pharma,I-ORG
image106.jpg,bp,O
image106.jpg,s,O
image106.jpg,izue,O
image106.jpg,iet,O
image106.jpg,ambroxol,B-NAME
image106.jpg,hydrochloride,I-NAME
image106.jpg,tablet,B-TYPE
image106.jpg,30,I-TYPE
image106.jpg,mg,I-TYPE
image106.jpg,fumpoes,O
image106.jpg,mengandung,O
image106.jpg,tat,O
image106.jpg,ade,O
image106.jpg,30,O
image106.jpg,hcl,O
image106.jpg,mg,O
image106.jpg,ambroxol,B-NAME
image106.jpg,gklncoteoal,O
image106.jpg,reg,O
image106.jpg,ne,O
image106.jpg,harus,B-DES
image106.jpg,dengan,I-DES
image106.jpg,resep,I-DES
image106.jpg,dokter,I-DES
image106.jpg,errita,B-ORG
image106.jpg,pharma,I-ORG
image106.jpg,het,O
image106.jpg,pp,O
image106.jpg,ambroxol,B-NAME
image106.jpg,hydrochloride,I-NAME
image106.jpg,tablet,B-TYPE
image106.jpg,30,I-TYPE
image106.jpg,mg,I-TYPE
image106.jpg,omposis,O
image106.jpg,tap,O
image106.jpg,rengandung,O
image106.jpg,ncie,O
image106.jpg,ambonos,O
image106.jpg,5q,O
image106.jpg,mg,O
image107.jpg,alces,O
image107.jpg,jat,O
image107.jpg,ailkes,O
image107.jpg,juya,O
image107.jpg,y,O
image107.jpg,oskadon,B-NAME
image107.jpg,sp,I-NAME
image107.jpg,obat,B-DES
image107.jpg,pereda,I-DES
image107.jpg,nyeri,I-DES
image107.jpg,otot,I-DES
image107.jpg,reoa,O
image107.jpg,paracetamol,B-ING
image107.jpg,ibuprofen,B-ING
image107.jpg,a,O
image107.jpg,tos,O
image107.jpg,ua,O
image107.jpg,rnse,O
image107.jpg,pungging,O
image107.jpg,don,O
image108.jpg,paratusin,B-NAME
image108.jpg,tablet,B-TYPE
image108.jpg,guaifenesin,B-ING
image108.jpg,noscapine,B-ING
image108.jpg,paracetamol,B-ING
image108.jpg,phenylpropanolamine,B-ING
image108.jpg,hcl,I-ING
image108.jpg,chlorphenamine,B-ING
image108.jpg,maleate,I-ING
image108.jpg,surip,O
image108.jpg,10,O
image108.jpg,tablet,B-TYPE
image108.jpg,g,O
image108.jpg,vamdoss,O
image108.jpg,to,O
image108.jpg,cael,O
image108.jpg,mrgnaing,O
image108.jpg,soo,O
image108.jpg,cig,O
image108.jpg,so,O
image108.jpg,co,O
image108.jpg,1o,O
image108.jpg,mo,O
image108.jpg,darevars,O
image108.jpg,ee,O
image108.jpg,to,O
image108.jpg,a,O
image108.jpg,s,O
image108.jpg,e,O
image108.jpg,s,O
image108.jpg,s,O
image109.jpg,10,O
image109.jpg,strip,O
image109.jpg,10,O
image109.jpg,tablet,B-TYPE
image109.jpg,ambroxol,B-NAME
image109.jpg,hcl,I-NAME
image109.jpg,tablet,B-TYPE
image109.jpg,30,I-TYPE
image109.jpg,mg,I-TYPE
image109.jpg,harus,B-DES
image109.jpg,dengan,I-DES
image109.jpg,resep,I-DES
image109.jpg,dokter,I-DES
image109.jpg,novapharin,B-ORG
image109.jpg,cnss,O
image109.jpg,roaas,O
image110.jpg,paratusin,B-NAME
image110.jpg,tablet,B-TYPE
image110.jpg,paracetamol,B-ING
image110.jpg,guaifenesin,B-ING
image110.jpg,noscapine,B-ING
image110.jpg,phenylpropanolamine,B-ING
image110.jpg,hcl,I-ING
image110.jpg,chlorphenamine,B-ING
image110.jpg,maleate,I-ING
image110.jpg,paratusin,B-NAME
image110.jpg,tablet,B-TYPE
image110.jpg,guaifenesin,B-ING
image110.jpg,noscapine,B-ING
image110.jpg,gua,O
image110.jpg,paracetamol,B-ING
image110.jpg,phenylpropanolamine,B-ING
image110.jpg,hcl,I-ING
image110.jpg,chlorphenamine,B-ING
image110.jpg,maleate,I-ING
image110.jpg,paratusin,B-NAME
image110.jpg,tablet,B-TYPE
image110.jpg,guaifenesin,B-ING
image110.jpg,noscapine,B-ING
image110.jpg,paracetamol,B-ING
image110.jpg,phenylpropanolamine,B-ING
image110.jpg,hcl,I-ING
image110.jpg,chlorphenamine,B-ING
image110.jpg,maleate,I-ING
image110.jpg,10,O
image110.jpg,tablet,B-TYPE
image110.jpg,strip,O
image110.jpg,komposisi,O
image110.jpg,mongandung,O
image110.jpg,tobler,O
image110.jpg,tjp,O
image110.jpg,soo,O
image110.jpg,ng,O
image110.jpg,poucclame,O
image110.jpg,so,O
image110.jpg,ng,O
image110.jpg,glagagan,O
image110.jpg,id,O
image110.jpg,ng,O
image110.jpg,noscapine,B-ING
image110.jpg,dara,O
image110.jpg,vavd,O
image110.jpg,ls,O
image110.jpg,ng,O
image110.jpg,phenylpropanolamine,B-ING
image110.jpg,hcl,I-ING
image110.jpg,ded,O
image110.jpg,mo,O
image110.jpg,chlorphenamine,B-ING
image110.jpg,maleate,I-ING
image111.jpg,tablet,B-NAME
image111.jpg,tambah,I-NAME
image111.jpg,darah,I-NAME
image111.jpg,neo,I-NAME
image111.jpg,ferro,B-ING
image111.jpg,fumarat,I-ING
image111.jpg,asam,B-ING
image111.jpg,folat,I-ING
image111.jpg,erk,O
image111.jpg,kimia,B-ORG
image111.jpg,farma,I-ORG
image111.jpg,tablet,B-TYPE
image111.jpg,salut,I-TYPE
image111.jpg,gula,I-TYPE
image111.jpg,10,O
image111.jpg,10,O
image111.jpg,strip,O
image111.jpg,tablet,B-NAME
image111.jpg,tambah,I-NAME
image111.jpg,darah,I-NAME
image111.jpg,neo,I-NAME
image111.jpg,ferro,B-ING
image111.jpg,fumarat,I-ING
image111.jpg,asam,B-ING
image111.jpg,folat,I-ING
image111.jpg,ex,O
image111.jpg,10,O
image111.jpg,sirip,O
image111.jpg,10,O
image111.jpg,tablet,B-TYPE
image111.jpg,salut,I-TYPE
image111.jpg,gula,I-TYPE
image111.jpg,kimia,B-ORG
image111.jpg,farma,I-ORG
image112.jpg,paratusin,B-NAME
image112.jpg,tablet,B-TYPE
image112.jpg,guaifenesin,B-ING
image112.jpg,noscapine,B-ING
image112.jpg,paracetamol,B-ING
image112.jpg,phenylpropanolamine,B-ING
image112.jpg,hcl,I-ING
image112.jpg,chlorphenamine,B-ING
image112.jpg,maleate,I-ING
image112.jpg,tablet,B-TYPE
image112.jpg,strip,O
image112.jpg,10,O
image112.jpg,cmpons,O
image112.jpg,lales,O
image112.jpg,lee,O
image112.jpg,nsnocsna,O
image112.jpg,goa,O
image112.jpg,to,O
image112.jpg,sacciota,O
image112.jpg,so,O
image112.jpg,te,O
image112.jpg,1o,O
image112.jpg,ta,O
image112.jpg,darrvrs,O
image112.jpg,to,O
image112.jpg,erettats,O
image112.jpg,to,O
image112.jpg,onoe,O
image113.jpg,ambroxol,B-NAME
image113.jpg,hcl,I-NAME
image113.jpg,30,O
image113.jpg,tablet,B-TYPE
image113.jpg,30mg,I-TYPE
image113.jpg,s,O
image113.jpg,harus,B-DES
image113.jpg,dengan,I-DES
image113.jpg,resep,I-DES
image113.jpg,dokter,I-DES
image113.jpg,alrc,O
image113.jpg,dsuos,O
image114.jpg,paratusin,B-NAME
image114.jpg,paracetamol,B-ING
image114.jpg,500,I-ING
image114.jpg,mg,I-ING
image114.jpg,guaifenesin,B-ING
image114.jpg,50,I-ING
image114.jpg,mg,I-ING
image114.jpg,noscapine,B-ING
image114.jpg,10,I-ING
image114.jpg,mg,I-ING
image114.jpg,phenylpropanolamine,B-ING
image114.jpg,hcl,I-ING
image114.jpg,15,I-ING
image114.jpg,mg,I-ING
image114.jpg,chl,O
image114.jpg,paratusin,B-NAME
image114.jpg,tablet,B-TYPE
image114.jpg,guaifenesin,B-ING
image114.jpg,noscapine,B-ING
image114.jpg,gual,O
image114.jpg,paracetamol,B-ING
image114.jpg,chlorphenamine,B-ING
image114.jpg,maleate,I-ING
image114.jpg,phenylpropanolamine,B-ING
image114.jpg,hcl,I-ING
image114.jpg,tablet,B-TYPE
image114.jpg,20,O
image114.jpg,10,O
image114.jpg,tablet,B-TYPE
image114.jpg,a,O
image114.jpg,sup,O
image114.jpg,oin,O
image114.jpg,soul,O
image114.jpg,to,O
image114.jpg,osas,O
image114.jpg,vare,O
image115.jpg,paratusin,B-NAME
image115.jpg,paracetamol,B-ING
image115.jpg,500,I-ING
image115.jpg,mg,I-ING
image115.jpg,guaifenesin,B-ING
image115.jpg,50,I-ING
image115.jpg,mg,I-ING
image115.jpg,noscapine,B-ING
image115.jpg,10,I-ING
image115.jpg,mg,I-ING
image115.jpg,phenylpropanolamine,B-ING
image115.jpg,hcl,I-ING
image115.jpg,15,I-ING
image115.jpg,mg,I-ING
image115.jpg,chlorphenamine,B-ING
image115.jpg,maleate,I-ING
image115.jpg,2,I-ING
image115.jpg,mg,I-ING
image115.jpg,line,O
image115.jpg,tablet,B-TYPE
image115.jpg,darya,B-ORG
image115.jpg,varia,I-ORG
image115.jpg,20,O
image115.jpg,amplop,O
image115.jpg,0,O
image115.jpg,t,O
image115.jpg,o,O
image115.jpg,10,O
image115.jpg,tablet,B-TYPE
image115.jpg,stip,O
image116.jpg,10,O
image116.jpg,tablets,B-TYPE
image116.jpg,10,O
image116.jpg,blisters,O
image116.jpg,ambroxol,B-NAME
image116.jpg,30,O
image116.jpg,mg,O
image116.jpg,generis,O
image116.jpg,dlearis,O
image117.jpg,paratusin,B-NAME
image117.jpg,500,I-ING
image117.jpg,mg,I-ING
image117.jpg,paracetamol,B-ING
image117.jpg,50,I-ING
image117.jpg,mg,I-ING
image117.jpg,guaifenesin,B-ING
image117.jpg,10,I-ING
image117.jpg,mg,I-ING
image117.jpg,noscapine,B-ING
image117.jpg,15,I-ING
image117.jpg,mg,I-ING
image117.jpg,phenylpropanolamine,B-ING
image117.jpg,hcl,I-ING
image117.jpg,15,I-ING
image117.jpg,mg,I-ING
image117.jpg,chlorphenamine,B-ING
image117.jpg,maleate,I-ING
image117.jpg,2,I-ING
image117.jpg,mg,I-ING
image117.jpg,ine,O
image117.jpg,darya,B-ORG
image117.jpg,varia,I-ORG
image117.jpg,tablet,B-TYPE
image117.jpg,tablet,B-TYPE
image117.jpg,io,O
image117.jpg,s,O
image117.jpg,strie,O
image117.jpg,d,O
image117.jpg,g,O
image117.jpg,amplop,O
image117.jpg,20,O
image117.jpg,s,O
image118.jpg,s,O
image118.jpg,10,O
image118.jpg,10,O
image118.jpg,tablet,B-TYPE
image118.jpg,strip,O
image118.jpg,ambroxol,B-NAME
image118.jpg,hcl,I-NAME
image118.jpg,30,O
image118.jpg,cnona,O
image118.jpg,gais,O
image118.jpg,tablet,B-TYPE
image118.jpg,aggies,O
image118.jpg,enoda,O
image118.jpg,pr,O
image118.jpg,promedrahardjo,B-ORG
image118.jpg,farmasi,I-ORG
image118.jpg,industri,I-ORG
image118.jpg,sulabuer,O
image118.jpg,neonesl,O
image118.jpg,sss,O
image118.jpg,ronnaan,O
image118.jpg,carsts,O
image118.jpg,inoos,O
image118.jpg,pmeneen,O
image119.jpg,paratusin,B-NAME
image119.jpg,paracatemol,B-ING
image119.jpg,soomg,O
image119.jpg,guaifenesin,B-ING
image119.jpg,su,O
image119.jpg,mo,O
image119.jpg,noscapine,B-ING
image119.jpg,o,O
image119.jpg,mg,O
image119.jpg,phenylpropanolamine,B-ING
image119.jpg,hales,O
image119.jpg,mo,O
image119.jpg,chlorphenamine,B-ING
image119.jpg,dacaut,O
image119.jpg,g,O
image119.jpg,saotemo,O
image119.jpg,onse,O
image119.jpg,varan,O
image120.jpg,,O
image120.jpg,plantacid,B-NAME
image120.jpg,forte,I-NAME
image120.jpg,aluminium,B-ING
image120.jpg,hydroxide,I-ING
image120.jpg,magnesium,B-ING
image120.jpg,hydroxide,I-ING
image120.jpg,dimethyl,B-ING
image120.jpg,polysiloxane,I-ING
image120.jpg,s,O
image120.jpg,ralbl,O
image121.jpg,oskadon,B-NAME
image121.jpg,sp,I-NAME
image121.jpg,obat,B-DES
image121.jpg,pereda,I-DES
image121.jpg,nyeri,I-DES
image121.jpg,otot,I-DES
image121.jpg,paracetamol,B-ING
image121.jpg,ibuprofen,B-ING
image121.jpg,mengurangi,B-DES
image121.jpg,rasa,I-DES
image121.jpg,nyeri,I-DES
image121.jpg,otot,I-DES
image121.jpg,pada,I-DES
image121.jpg,pinggang,I-DES
image121.jpg,dan,I-DES
image121.jpg,punggung,I-DES
image121.jpg,tablet,B-TYPE
image121.jpg,a,O
image122.jpg,plantacid,B-NAME
image122.jpg,forte,I-NAME
image122.jpg,dried,B-ING
image122.jpg,aluminium,I-ING
image122.jpg,hydroxide,I-ING
image122.jpg,gel,I-ING
image122.jpg,magnesium,B-ING
image122.jpg,hydroxide,I-ING
image122.jpg,simethicone,B-ING
image122.jpg,kalbe,B-ORG
image122.jpg,tablet,B-TYPE
image122.jpg,umen,O
image122.jpg,jo,O
image122.jpg,crd,O
image122.jpg,,O
image122.jpg,s,O
image122.jpg,odvinind,O
image122.jpg,s,O
image122.jpg,s,O
image122.jpg,s,O
image122.jpg,ntaadior,O
image122.jpg,s,O
image122.jpg,s,O
image122.jpg,s,O
image122.jpg,s,O
image122.jpg,lleee,O
image122.jpg,fe,O
image122.jpg,nent,O
image122.jpg,zos,O
image122.jpg,og,O
image122.jpg,ed,O
image122.jpg,penososd,O
image123.jpg,plantacid,B-NAME
image123.jpg,forte,I-NAME
image123.jpg,dried,B-ING
image123.jpg,aluminium,I-ING
image123.jpg,hydroxide,I-ING
image123.jpg,gel,I-ING
image123.jpg,magnesium,B-ING
image123.jpg,hydroxide,I-ING
image123.jpg,simethicone,B-ING
image123.jpg,atains,O
image124.jpg,sanmol,B-NAME
image124.jpg,paracetamol,B-ING
image124.jpg,s,O
image124.jpg,drops,B-TYPE
image124.jpg,antipyretic,B-DES
image124.jpg,for,I-DES
image124.jpg,infant,I-DES
image124.jpg,each,B-DES
image124.jpg,6,I-DES
image124.jpg,ml,I-DES
image124.jpg,contains,I-DES
image124.jpg,paracetamol,B-ING
image124.jpg,60,I-ING
image124.jpg,mg,I-ING
image124.jpg,baich,O
image124.jpg,non,O
image124.jpg,ck,O
image124.jpg,54,O
image124.jpg,d,O
image124.jpg,mg,O
image124.jpg,dale,O
image124.jpg,get,O
image124.jpg,14,O
image124.jpg,1,O
image124.jpg,t,O
image124.jpg,s5z,O
image124.jpg,dale,O
image124.jpg,exp,O
image124.jpg,het,O
image124.jpg,ff,O
image124.jpg,e,O
image125.jpg,oru,O
image125.jpg,exp,O
image125.jpg,da,O
image125.jpg,dibalik,O
image125.jpg,eelinat,O
image125.jpg,gkl,O
image125.jpg,izsatnctal,O
image125.jpg,e,O
image125.jpg,fog,O
image125.jpg,novapharin,B-ORG
image125.jpg,pharmaceutical,I-ORG
image125.jpg,oian,O
image125.jpg,novapharin,B-ORG
image125.jpg,pharmaceutical,I-ORG
image125.jpg,industries,I-ORG
image125.jpg,gresikindonesia,I-ORG
image125.jpg,ercsencie,O
image125.jpg,nova,B-ORG
image125.jpg,ambroxol,B-NAME
image125.jpg,hcl,I-NAME
image125.jpg,haf,O
image125.jpg,tablet,B-TYPE
image125.jpg,30,I-TYPE
image125.jpg,mg,I-TYPE
image125.jpg,exd,O
image125.jpg,dat,O
image125.jpg,dokter,O
image125.jpg,balch,O
image125.jpg,no,O
image125.jpg,cle,O
image125.jpg,gkl,O
image125.jpg,reg,O
image125.jpg,no,O
image125.jpg,be,O
image125.jpg,dibalie,O
image125.jpg,haruspehan,O
image125.jpg,abletilnal,O
image125.jpg,ss,O
image125.jpg,zaoia10at,O
image125.jpg,laic,O
image125.jpg,atch,O
image125.jpg,chl,O
image125.jpg,reg,O
image125.jpg,novapharin,B-ORG
image125.jpg,pharmaceutical,I-ORG
image125.jpg,industries,I-ORG
image125.jpg,gresikindonesia,I-ORG
image125.jpg,gresitc,O
image125.jpg,ambroxol,B-NAME
image125.jpg,hcl,I-NAME
image125.jpg,tablet,B-TYPE
image125.jpg,30,I-TYPE
image125.jpg,mg,I-TYPE
image125.jpg,harus,B-DES
image125.jpg,dengan,I-DES
image125.jpg,resep,I-DES
image125.jpg,dokter,I-DES
image125.jpg,12340,O
image125.jpg,diball,O
image125.jpg,lihat,O
image125.jpg,tadle,O
image125.jpg,ao,O
image125.jpg,nov,O
image125.jpg,ht,O
image125.jpg,ratoatiat,O
image125.jpg,dat,O
image125.jpg,exp,O
image125.jpg,pha,O
image125.jpg,k,O
image125.jpg,sateh,O
image125.jpg,trl,O
image125.jpg,te,O
image125.jpg,gresi,O
image125.jpg,nova,B-ORG
image125.jpg,lag,O
image126.jpg,ambro,O
image126.jpg,mg,O
image126.jpg,3a,O
image126.jpg,tablet,B-TYPE
image126.jpg,harus,B-DES
image126.jpg,dengan,I-DES
image126.jpg,resep,I-DES
image126.jpg,dokter,I-DES
image126.jpg,18zsgosoiia,O
image126.jpg,gkl,O
image126.jpg,triman,B-ORG
image126.jpg,reg,O
image126.jpg,nesia,O
image126.jpg,no,O
image126.jpg,bagdun,O
image126.jpg,ambroxol,B-NAME
image126.jpg,hcl,I-NAME
image126.jpg,c,O
image126.jpg,generik,O
image126.jpg,s,O
image126.jpg,s,O
image126.jpg,tablet,B-TYPE
image126.jpg,30,I-TYPE
image126.jpg,mg,I-TYPE
image126.jpg,harus,B-DES
image126.jpg,dengan,I-DES
image126.jpg,resep,I-DES
image126.jpg,dokter,I-DES
image126.jpg,oss,O
image126.jpg,gxlaczes,O
image126.jpg,nttimen,O
image126.jpg,reg,O
image126.jpg,hcl,O
image126.jpg,no,O
image126.jpg,so,O
image126.jpg,tol,O
image127.jpg,isi,O
image127.jpg,bl,O
image127.jpg,ster,O
image127.jpg,10,O
image127.jpg,kaplet,B-TYPE
image127.jpg,gsk,O
image127.jpg,panadol,B-NAME
image127.jpg,extra,I-NAME
image127.jpg,panadol,B-NAME
image127.jpg,extra,I-NAME
image127.jpg,paracetamol,B-ING
image127.jpg,caffeine,B-ING
image127.jpg,adol,O
image127.jpg,formula,B-DES
image127.jpg,extra,I-DES
image127.jpg,untuk,I-DES
image127.jpg,sakit,I-DES
image127.jpg,kepala,I-DES
image127.jpg,pala,O
image127.jpg,eatra,O
image127.jpg,jumco,O
image128.jpg,blister,O
image128.jpg,si,O
image128.jpg,10,O
image128.jpg,10,O
image128.jpg,kaplet,B-TYPE
image128.jpg,x,O
image128.jpg,e,O
image128.jpg,n,O
image128.jpg,fomula,O
image128.jpg,s,O
image128.jpg,panadol,B-NAME
image128.jpg,extra,I-NAME
image128.jpg,s,O
image128.jpg,s,O
image128.jpg,paracetamol,B-ING
image128.jpg,caffeine,B-ING
image128.jpg,,O
image129.jpg,formula,B-ING
image129.jpg,extra,I-ING
image129.jpg,untuk,I-ING
image129.jpg,sakit,I-ING
image129.jpg,kepala,I-ING
image129.jpg,panadol,B-NAME
image129.jpg,extra,I-NAME
image129.jpg,paracetamol,B-ING
image129.jpg,caffeine,B-ING
image129.jpg,10,O
image129.jpg,kaplet,B-TYPE
image130.jpg,paratusin,B-NAME
image130.jpg,tablet,B-TYPE
image130.jpg,noscapine,B-ING
image130.jpg,guaifenesin,B-ING
image130.jpg,paracetamol,B-ING
image130.jpg,ooaend,O
image130.jpg,phenylpropanolamine,B-ING
image130.jpg,hcl,I-ING
image130.jpg,chlorphenamine,B-ING
image130.jpg,maleate,I-ING
image130.jpg,10,O
image130.jpg,tablet,B-TYPE
image130.jpg,strip,O
image130.jpg,e,O
image130.jpg,komposisi,B-DES
image130.jpg,tiap,B-DES
image130.jpg,tablet,I-DES
image130.jpg,mengandung,I-DES
image130.jpg,paracetamol,B-ING
image130.jpg,500,I-ING
image130.jpg,mg,I-ING
image130.jpg,guaifenesin,B-ING
image130.jpg,50,I-ING
image130.jpg,mg,I-ING
image130.jpg,to,O
image130.jpg,oaine,O
image130.jpg,mg,O
image130.jpg,los,O
image130.jpg,peidodanomn,O
image130.jpg,aa,O
image130.jpg,darya,B-ORG
image130.jpg,varia,I-ORG
image130.jpg,15,O
image130.jpg,mg,O
image130.jpg,onlondanaming,O
image130.jpg,moleate,O
image130.jpg,z,O
image130.jpg,mng,O
image130.jpg,apiatea,O
image131.jpg,10,O
image131.jpg,tablet,B-TYPE
image131.jpg,salut,I-TYPE
image131.jpg,gula,I-TYPE
image131.jpg,lsi,O
image131.jpg,10,O
image131.jpg,amplop,O
image131.jpg,d,O
image131.jpg,slrle,O
image131.jpg,tablet,B-NAME
image131.jpg,tambah,I-NAME
image131.jpg,darah,I-NAME
image131.jpg,ferrous,B-ING
image131.jpg,fumarate,I-ING
image131.jpg,folic,B-ING
image131.jpg,acid,I-ING
image131.jpg,tablet,B-TYPE
image131.jpg,salut,I-TYPE
image131.jpg,gula,I-TYPE
image131.jpg,tablet,B-TYPE
image131.jpg,salut,I-TYPE
image131.jpg,gula,I-TYPE
image131.jpg,surip,O
image131.jpg,10,O
image131.jpg,g,O
image131.jpg,tablet,B-NAME
image131.jpg,tambah,I-NAME
image131.jpg,darah,I-NAME
image131.jpg,ferrous,B-ING
image131.jpg,fumarate,I-ING
image131.jpg,folic,B-ING
image131.jpg,acid,I-ING
image131.jpg,s,O
image131.jpg,tablet,B-TYPE
image131.jpg,salut,I-TYPE
image131.jpg,gula,I-TYPE
image131.jpg,rotd,O
image131.jpg,s,O
image131.jpg,es,O
image131.jpg,tcs,O
image131.jpg,ce,O
image131.jpg,s,O
image131.jpg,s,O
image131.jpg,orloleed,O
image131.jpg,ora,O
image131.jpg,s,O
image131.jpg,lure,O
image131.jpg,s,O
image131.jpg,ereija,O
image131.jpg,tn,O
image131.jpg,ce,O
image131.jpg,ce,O
image131.jpg,sans,O
image132.jpg,procold,B-NAME
image132.jpg,flu,I-NAME
image132.jpg,parasetamol,B-ING
image132.jpg,pseudoefedrin,B-ING
image132.jpg,hcl,I-ING
image132.jpg,klorfeniramin,B-ING
image132.jpg,maleat,I-ING
image132.jpg,clocok,O
image132.jpg,demam,B-DES
image132.jpg,sakit,B-DES
image132.jpg,kepala,I-DES
image132.jpg,hidung,B-DES
image132.jpg,tersumbat,I-DES
image132.jpg,bersin,B-DES
image132.jpg,bersin,I-DES
image132.jpg,6,O
image132.jpg,kaplet,B-TYPE
image132.jpg,blister,O
image133.jpg,roxol,O
image133.jpg,hcl,O
image133.jpg,ambroxol,I-NAME
image133.jpg,hcl,B-NAME
image133.jpg,130,O
image133.jpg,mg,O
image133.jpg,tablet,B-TYPE
image133.jpg,30,I-TYPE
image133.jpg,mg,I-TYPE
image133.jpg,sato,O
image133.jpg,cosile,O
image133.jpg,arutotce,O
image133.jpg,sooter,O
image133.jpg,xol,O
image133.jpg,hcl,O
image133.jpg,ambroxol,B-NAME
image133.jpg,hcl,I-NAME
image133.jpg,ng,O
image133.jpg,jomg,O
